(this["webpackJsonpquiz-poly"]=this["webpackJsonpquiz-poly"]||[]).push([[0],{139:function(n){n.exports=JSON.parse('[{"question":"H\u1ed3 Ch\xed Minh \u0111i t\xecm \u0111\u01b0\u1eddng c\u1ee9u n\u01b0\u1edbc b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb \u0111\xe2u?","answer":"TP. H\u1ed3 Ch\xed Minh"},{"question":"Ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i khoa h\u1ecdc ra \u0111\u1eddi t\u1eeb \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n kinh t\u1ebf - x\xe3 h\u1ed9i n\xe0o?","answer":"S\u1ef1 ph\xe1t tri\u1ec3n l\u1edbn m\u1ea1nh c\u1ee7a ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u01b0 b\u1ea3n v\xe0 s\u1ef1 l\u1edbn m\u1ea1nh c\u1ee7a giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n"},{"question":"Tr\u01b0\u1edbc khi c\xf3 h\u1ecdc thuy\u1ebft M\xe1c, k\u1ebft qu\u1ea3 c\xe1c phong tr\xe0\u2026nh c\u1ee7a giai c\u1ea5p v\xf4 s\u1ea3n ch\u1ed1ng giai c\u1ea5p t\u01b0 s\u1ea3n \u0111\u1ec1u?","answer":"Th\u1ea5t b\u1ea1i"},{"question":"Trong l\u1ecbch s\u1eed ph\xe1t tri\u1ec3n c\xe1c h\xecnh th\xe1i kinh t\u1ebf - x\xe3 h\u1ed9i, ch\xednh tr\u1ecb xu\u1ea5t hi\u1ec7n v\xe0o th\u1eddi k\u1ef3?","answer":"Chi\u1ebfm h\u1eefu n\xf4 l\u1ec7"},{"question":"Ch\u1ee9c n\u0103ng c\u01a1 b\u1ea3n c\u1ee7a m\xf4n h\u1ecdc ch\xednh tr\u1ecb trong tr\u01b0\u1eddng ngh\u1ec1 l\xe0?","answer":"Nh\u1eadn th\u1ee9c khoa h\u1ecdc v\xe0 gi\xe1o d\u1ee5c t\u01b0 t\u01b0\u1edfng ph\u1ea9m ch\u1ea5t \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c, l\u1ed1i s\u1ed1ng"},{"question":"S\u1ef1 ph\xe1t minh v\xe0 \u1ee9ng d\u1ee5ng r\u1ed9ng r\xe3i c\xe1c th\xe0nh t\u1ef1u kh\u2026h\xe2u \xc2u \u0111\xe3 t\xe1c \u0111\u1ed9ng nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o \u0111\u1ebfn ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c?","answer":"C\u1ee7ng c\u1ed1 v\u1ec1 l\xfd lu\u1eadn v\xe0 c\u01a1 s\u1edf khoa h\u1ecdc"},{"question":"Ch\u1ee9c n\u0103ng chung c\u1ee7a m\xf4n h\u1ecdc ch\xednh tr\u1ecb l\xe0?","answer":"G\xf3p ph\u1ea7n \u0111\xe0o t\u1ea1o ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng nh\u1eadn th\u1ee9c \u0111\xfang v\u1ec1 \u2026\u1ecb v\xe0 r\xe8n luy\u1ec7n ph\u1ea9m ch\u1ea5t ch\xednh tr\u1ecb ph\xf9 h\u1ee3p"},{"question":"Sau khi h\u1ecdc xong m\xf4n h\u1ecdc ch\xednh tr\u1ecb ng\u01b0\u1eddi h\u1ecdc c\u1ea7n v\u1eadn d\u1ee5ng ki\u1ebfn th\u1ee9c nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o?","answer":"\u0110\u1ec3 r\xe8n luy\u1ec7n tr\u1edf th\xe0nh ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng c\xf3 ph\u1ea9m ch\u1ea5t\u2026 v\u1eefng v\xe0ng, \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c t\u1ed1t, n\u0103ng l\u1ef1c c\xf4ng t\xe1c"},{"question":"Ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c - L\xeanin do ai s\xe1ng l\u1eadp n\xean?","answer":"M\xe1c - \u0102ngghen"},{"question":"Ngu\u1ed3n g\u1ed1c l\xfd lu\u1eadn tr\u1ef1c ti\u1ebfp h\xecnh th\xe0nh n\xean ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i khoa h\u1ecdc l\xe0:","answer":"Ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i kh\xf4ng t\u01b0\u1edfng \u1edf Ph\xe1p"},{"question":"\u0110\xe2u l\xe0 h\u1ec7 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng ti\u1ebfn b\u1ed9 nh\u1ea5t, gi\xfap nh\xe2n d\xe2n lao \u0111\u1ed9ng v\xe0 thu\u1ed9c \u0111\u1ecba gi\xe0nh l\u1ea1i \u0111\u1ed9c l\u1eadp, t\u1ef1 do?","answer":"Ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c - L\xeanin"},{"question":"Ch\xednh tr\u1ecb xu\u1ea5t hi\u1ec7n khi n\xe0o?","answer":"Khi x\xe3 h\u1ed9i c\xf3 s\u1ef1 ph\xe2n chia giai c\u1ea5p"},{"question":"M\xe1c, Ph.\u0102ngghen c\xf3 m\u1ed1i quan h\u1ec7 g\u1eafn b\xf3 v\xe0 hi\u1ec3u bi\u1ebft s\xe2u s\u1eafc c\xe1c phong tr\xe0o c\u1ee7a giai c\u1ea5p n\xe0o?","answer":"Giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n"},{"question":"C\xe1c cu\u1ed9c \u0111\u1ea5u tranh ti\xeau bi\u1ec3u c\u1ee7a giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2\u2026\u1ebf k\u1ef7 XIX l\xe0m ti\u1ec1n \u0111\u1ec1 h\xecnh th\xe0nh ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c l\xe0?","answer":"Phong tr\xe0o c\xf4ng nh\xe2n d\u1ec7t \u1edf Lyon (Ph\xe1p), Hi\u1ebfn ch\u01b0\u01a1n\u2026\xf4ng nh\xe2n Anh, C\xf4ng nh\xe2n d\u1ec7t \u1edf Xil\xea\u0111i (\u0110\u1ee9c)"},{"question":"Nh\u1eefng th\xe0nh t\u1ef1u khoa h\u1ecdc t\u1ef1 nhi\xean l\xe0 c\u01a1 s\u1edf khoa h\u1ecdc tr\u1ef1c ti\u1ebfp h\xecnh th\xe0nh ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c l\xe0:","answer":"H\u1ecdc thuy\u1ebft v\u1ec1 s\u1ef1 ti\u1ebfn h\xf3a c\xe1c lo\xe0i c\u1ee7a \u0110acuyn, \u0110\u1ecbn\u2026Thuy\u1ebft ti\u1ebfn h\xf3a c\xe1c lo\xe0i c\u1ee7a Svac, Slaydel"},{"question":"Ph. \u0102ngghen \u0111\xe3 chia v\u1eadn \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a v\u1eadt ch\u1ea5t th\xe0nh bao nhi\xeau h\xecnh th\u1ee9c c\u01a1 b\u1ea3n?","answer":"5"},{"question":"Theo ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c \u2013 L\xeanin, m\u1ed1i quan h\u1ec7 gi\u1eefa v\u1eadt ch\u1ea5t v\xe0 \xfd th\u1ee9c \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 hi\u1ec7n nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o?","answer":"V\u1eadt ch\u1ea5t c\xf3 tr\u01b0\u1edbc, \xfd th\u1ee9c c\xf3 sau, v\u1eadt ch\u1ea5t quy\u1ebft \u0111\u2026\u1ee9c c\xf3 s\u1ef1 t\xe1c \u0111\u1ed9ng tr\u1edf l\u1ea1i \u0111\u1ed1i v\u1edbi v\u1eadt ch\u1ea5t"},{"question":"Trong c\xe1c h\xecnh th\u1ee9c v\u1eadn \u0111\u1ed9ng sau c\u1ee7a v\u1eadt ch\u1ea5t th\xec h\xecnh th\u1ee9c v\u1eadn \u0111\u1ed9ng n\xe0o l\xe0 cao nh\u1ea5t?","answer":"X\xe3 h\u1ed9i"},{"question":"Ph\xe9p bi\u1ec7n ch\u1ee9ng duy v\u1eadt c\xf3 nh\u1eefng nguy\xean l\xfd c\u01a1 b\u1ea3n l\xe0:","answer":"Nguy\xean l\xfd v\u1ec1 m\u1ed1i li\xean h\u1ec7 ph\u1ed5 bi\u1ebfn v\xe0 nguy\xean l\xfd v\u1ec1 s\u1ef1 ph\xe1t tri\u1ec3n"},{"question":"Ph\xe1t tri\u1ec3n l\xe0 m\u1ed9t khuynh h\u01b0\u1edbng c\u1ee7a v\u1eadn \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ed1i v\u1edbi c\xe1c s\u1ef1 v\u1eadt hi\u1ec7n t\u01b0\u1ee3ng bao g\u1ed3m :","answer":"\u0110i t\u1eeb th\u1ea5p \u0111\u1ebfn cao, t\u1eeb \u0111\u01a1n gi\u1ea3n \u0111\u1ebfn ph\u1ee9c t\u1ea1p, k\xe9m \u2026l\xf9i \u0111i xu\u1ed1ng l\xe0m ti\u1ec1n \u0111\u1ec1 cho s\u1ef1 ph\xe1t tri\u1ec3n"},{"question":"Ph\u1ea3n \xe1nh \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t c\u1ee7a b\u1ed9 \xf3c con ng\u01b0\u1eddi v\u1edbi hi\u1ec7n th\u1ef1c kh\xe1ch quan \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 hi\u1ec7n nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o?","answer":"Ph\u1ea3n \xe1nh c\xf3 s\u1ef1 t\xedch c\u1ef1c, ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng, s\xe1ng t\u1ea1o; c\xf3 qu\u2026duy, hi\u1ec7n th\u1ef1c h\xf3a qua ho\u1ea1t \u0111\xf4ng th\u1ef1c ti\u1ec5n"},{"question":"Theo l\xfd lu\u1eadn c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c \u2013 L\xeanin, \xfd th\u1ee9c \u0111\u01b0\u1ee3c h\xecnh th\xe0nh t\u1eeb c\xe1c ngu\u1ed3n g\u1ed1c?","answer":"T\u1ef1 nhi\xean, x\xe3 h\u1ed9i"},{"question":"Theo ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c \u2013 L\xeanin, b\u1ea3n ch\u1ea5t c\u1ee7a \xfd th\u1ee9c \u0111\u01b0\u1ee3c h\xecnh th\xe0nh nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o?","answer":"Ph\u1ea3n \xe1nh th\u1ebf gi\u1edbi kh\xe1ch quan v\xe0o b\u1ed9 \xf3c ng\u01b0\u1eddi"},{"question":"\u0110\u1ecbnh ngh\u0129a \u201cV\u1eadt ch\u1ea5t l\xe0 m\u1ed9t ph\u1ea1m tr\xf9 c\u1ee7a tri\u1ebft h\u1ecdc\u2026h\xf4ng l\u1ec7 thu\u1ed9c v\xe0o c\u1ea3m gi\xe1c\u201d c\u1ee7a nh\xe0 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng n\xe0o?","answer":"V.I.L\xeanin"},{"question":"Giai \u0111o\u1ea1n sau c\u1ee7a qu\xe1 tr\xecnh nh\u1eadn th\u1ee9c (nh\u1eadn th\u1ee9c l\xfd t\xednh) \u1edf con ng\u01b0\u1eddi, bao g\u1ed3m:","answer":"T\u1eeb kh\xe1i ni\u1ec7m \u0111\u1ebfn ph\xe1n \u0111o\xe1n v\xe0 suy l\xfd"},{"question":"\u0110\xe2u l\xe0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng giai \u0111o\u1ea1n c\u1ee7a qu\xe1 tr\xecnh nh\u1eadn th\u1ee9c?","answer":"Tr\u1ef1c quan sinh \u0111\u1ed9ng"},{"question":"Giai \u0111o\u1ea1n \u0111\u1ea7u c\u1ee7a qu\xe1 tr\xecnh nh\u1eadn th\u1ee9c (nh\u1eadn th\u1ee9c c\u1ea3m t\xednh) \u1edf con ng\u01b0\u1eddi, bao g\u1ed3m:","answer":"T\u1eeb c\u1ea3m gi\xe1c \u0111\u1ebfn tri gi\xe1c v\xe0 bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng"},{"question":"Nguy\xean nh\xe2n c\u1ee7a s\u1ef1 ph\xe1t tri\u1ec3n trong c\xe1c s\u1ef1 v\u1eadt hi\u1ec7n t\u01b0\u1ee3ng l\xe0?","answer":"Do s\u1ef1 li\xean h\u1ec7 t\xe1c \u0111\u1ed9ng qua l\u1ea1i gi\u1eefa c\xe1c m\u1eb7t, c\xe1c y\u1ebfu t\u1ed1 b\xean trong c\u1ee7a s\u1ef1 v\u1eadt hi\u1ec7n t\u01b0\u1ee3ng"},{"question":"\xdd ngh\u0129a ph\u01b0\u01a1ng ph\xe1p lu\u1eadn c\u1ee7a nguy\xean l\xfd v\u1ec1 m\u1ed1i li\xean h\u1ec7 ph\u1ed5 bi\u1ebfn l\xe0?","answer":"C\xf3 quan \u0111i\u1ec3m to\xe0n di\u1ec7n trong nh\xecn nh\u1eadn v\xe0 \u0111\xe1nh gi\xe1 v\u1ec1 s\u1ef1 v\u1eadt v\xe0 hi\u1ec7n t\u01b0\u1ee3ng"},{"question":"Quy tr\xecnh nh\u1eadn th\u1ee9c c\u1ee7a con ng\u01b0\u1eddi tr\u1ea3i qua c\xe1c giai \u0111o\u1ea1n n\xe0o sau \u0111\xe2y?","answer":"T\u1eeb tr\u1ef1c quan sinh \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ebfn t\u01b0 duy tr\u1eebu t\u01b0\u1ee3ng"},{"question":"Trong quan h\u1ec7 s\u1ea3n xu\u1ea5t, y\u1ebfu t\u1ed1 n\xe0o mang t\xednh quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh nh\u1ea5t ?","answer":"Quan h\u1ec7 s\u1edf h\u1eefu v\u1ec1 t\u01b0 li\u1ec7u s\u1ea3n xu\u1ea5t"},{"question":"Vai tr\xf2 c\u1ee7a th\u1ef1c ti\u1ec5n \u0111\u1ed1i v\u1edbi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng nh\u1eadn th\u1ee9c c\u1ee7a con ng\u01b0\u1eddi l\xe0?","answer":"L\xe0 c\u01a1 s\u1edf, ngu\u1ed3n g\u1ed1c c\u1ee7a nh\u1eadn th\u1ee9c, \u0111\u1ed9ng l\u1ef1c, m\u1ee5c \u0111\xedch c\u1ee7a nh\u1eadn th\u1ee9c, ti\xeau chu\u1ea9n c\u1ee7a ch\xe2n l\xfd"},{"question":"\u0110\u1ea3ng ta ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng ph\xe1t tri\u1ec3n l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n xu\u1ea5t b\u1eb1ng c\xe1ch?","answer":"Th\u1ef1c hi\u1ec7n c\xf4ng cu\u1ed9c c\xf4ng nghi\u1ec7p h\xf3a, hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i h\xf3a g\u1eafn v\u1edbi kinh t\u1ebf tri th\u1ee9c"},{"question":"Theo l\xfd lu\u1eadn c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c \u2013 L\xeanin, ngu\u1ed3n g\u1ed1c v\u1eadn \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a v\u1eadt ch\u1ea5t l\xe0:","answer":"T\u1ef1 th\xe2n v\u1eadn \u0111\u1ed9ng, do m\xe2u thu\u1eabn b\xean trong quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh"},{"question":"Trong l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n xu\u1ea5t, y\u1ebfu t\u1ed1 n\xe0o c\xe1ch m\u1ea1ng nh\u1ea5t?","answer":"C\xf4ng c\u1ee5 lao \u0111\u1ed9ng"},{"question":"Ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng th\u1ef1c ti\u1ec5n l\xe0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng v\u1eadt ch\u1ea5t c\u1ee7a con \u2026th\u1ebf gi\u1edbi kh\xe1ch quan bao g\u1ed3m nh\u1eefng th\xecnh th\u1ee9c n\xe0o?","answer":"Ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng s\u1ea3n xu\u1ea5t v\u1eadt ch\u1ea5t, ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng ch\xednh tr\u1ecb - x\xe3 h\u1ed9i, ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng th\u1ef1c nghi\u1ec7m khoa h\u1ecdc"},{"question":"Ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n c\u1ee7a m\u1ed9t h\xecnh th\xe1i kinh t\u1ebf x\xe3 h\u1ed9i l\xe0 g\xec?","answer":"C\xe1ch th\u1ee9c ti\u1ebfn h\xe0nh t\u1ed5 ch\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t v\u1eadt ch\u1ea5t"},{"question":"\u0110\u1ed9ng l\u1ef1c ch\u1ee7 y\u1ebfu c\u1ee7a ti\u1ebfn b\u1ed9 x\xe3 h\u1ed9i l\xe0?","answer":"S\u1ef1 ph\xe1t tri\u1ec3n c\u1ee7a l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n xu\u1ea5t"},{"question":"Ph\xe9p bi\u1ec7n ch\u1ee9ng duy v\u1eadt c\xf3 nh\u1eefng quy lu\u1eadt c\u01a1 b\u1ea3n l\xe0?","answer":"Quy lu\u1eadt m\xe2u thu\u1eabn, quy lu\u1eadt l\u01b0\u1ee3ng - ch\u1ea5t, quy lu\u1eadt ph\u1ee7 \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a ph\u1ee7 \u0111\u1ecbnh"},{"question":"Theo ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c \u2013L\xeanin, t\xednh th\u1ed1ng nh\u1ea5t c\u1ee7a th\u1ebf gi\u1edbi th\u1ec3 hi\u1ec7n \u1edf?","answer":"T\xednh v\u1eadt ch\u1ea5t"},{"question":"Vai tr\xf2 c\u1ee7a m\u1ed9t ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t \u0111\u1ed1i v\u1edbi s\u1ef1 ph\xe1t tri\u1ec3n x\xe3 h\u1ed9i l\xe0: ","answer":"Quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh t\xednh ch\u1ea5t c\u1ee7a x\xe3 h\u1ed9i, t\u1ed5 ch\u1ee9c k\u1ebft c\u1ea5u c\u2026\xe3 h\u1ed9i lo\xe0i ng\u01b0\u1eddi qua c\xe1c giai \u0111o\u1ea1n l\u1ecbch s\u1eed"},{"question":"Quan h\u1ec7 s\u1ea3n xu\u1ea5t l\xe0?","answer":"M\u1ed1i quan h\u1ec7 gi\u1eefa con ng\u01b0\u1eddi v\u1edbi con ng\u01b0\u1eddi trong qu\xe1 tr\xecnh t\u1ed5 ch\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t"},{"question":"Ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t bao g\u1ed3m nh\u1eefng y\u1ebfu t\u1ed1 n\xe0o sau \u0111\xe2y?","answer":"L\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n xu\u1ea5t v\xe0 Quan h\u1ec7 s\u1ea3n xu\u1ea5t"},{"question":"Th\u1ef1c ch\u1ea5t c\u1ee7a \u0111\u1ea5u tranh giai c\u1ea5p trong l\u1ecbch s\u1eed x\xe3 h\u1ed9i lo\xe0i ng\u01b0\u1eddi l\xe0?","answer":"\u0110\u1ea5u tranh v\xec l\u1ee3i \xedch kinh t\u1ebf kh\xf4ng th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u h\xf2a \u0111\u01b0\u1ee3c"},{"question":"M\u1ed1i quan h\u1ec7 bi\u1ec7n ch\u1ee9ng gi\u1eefa l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n xu\u1ea5t v\xe0 \u2026lu\u1eadt ph\xe1t tri\u1ec3n x\xe3 h\u1ed9i \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 hi\u1ec7n nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o?","answer":"L\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n xu\u1ea5t quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh quan h\u1ec7 s\u1ea3n xu\u1ea5t, qu\u2026\xe1c \u0111\u1ed9ng tr\u1edf l\u1ea1i \u0111\u1ed1i v\u1edbi l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n xu\u1ea5t"},{"question":"Trong n\u1ec1n s\u1ea3n xu\u1ea5t l\u1edbn hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, y\u1ebfu t\u1ed1 n\xe0o gi\u1eef vai tr\xf2 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh trong qu\xe1 tr\xecnh s\u1ea3n xu\u1ea5t?","answer":"S\u1ee9c lao \u0111\u1ed9ng"},{"question":"Trong kinh t\u1ebf, ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t h\xe0ng h\xf3a ph\xe1t \u2026n m\u1ea1nh nh\u1ea5t trong h\xecnh th\xe1i kinh t\u1ebf - x\xe3 h\u1ed9i n\xe0o?","answer":"T\u01b0 b\u1ea3n ch\u1ee7 ngh\u0129a"},{"question":"\u0110\xe2u l\xe0 thu\u1ed9c t\xednh c\u1ee7a h\xe0ng h\xf3a?","answer":"Gi\xe1 tr\u1ecb"},{"question":"Trong c\xe1c kh\xe2u c\u1ee7a qu\xe1 tr\xecnh s\u1ea3n xu\u1ea5t, kh\xe2u n\xe0o gi\u1eef vai tr\xf2 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh?","answer":"S\u1ea3n xu\u1ea5t"},{"question":"Trong t\u01b0 li\u1ec7u lao \u0111\u1ed9ng, b\u1ed9 ph\u1eadn n\xe0o quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh \u0111\u1ebfn n\u0103ng su\u1ea5t lao \u0111\u1ed9ng?","answer":"C\xf4ng c\u1ee5 lao \u0111\u1ed9ng"},{"question":"\u0110\u1ec3 s\u1ee9c lao \u0111\u1ed9ng tr\u1edf th\xe0nh h\xe0ng h\xf3a c\u1ea7n c\xf3 bao nhi\xeau \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n c\u01a1 b\u1ea3n?","answer":"2"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng ph\xe1t ki\u1ebfn \u0111\u1ecba l\xfd quan tr\u1ecdng l\xe0m c\u01a1 s\u1edf cho ch\u1ee7 ngh\u0129a th\u1ef1c d\xe2n ra \u0111\u1eddi l\xe0?","answer":"T\xecm ra ch\xe2u M\u1ef9"},{"question":"H\xe0ng h\xf3a c\xf3 bao nhi\xeau thu\u1ed9c t\xednh?","answer":"2"},{"question":"H\xe0ng h\xf3a c\xf3 thu\u1ed9c t\xednh c\u01a1 b\u1ea3n l\xe0?","answer":"Gi\xe1 tr\u1ecb v\xe0 gi\xe1 tr\u1ecb s\u1eed d\u1ee5ng"},{"question":"\u0110\u1ec3 t\xedch l\u0169y nguy\xean th\u1ee7y t\u01b0 b\u1ea3n, ch\u1ee7 ngh\u0129a t\u01b0 b\u1ea3n \u0111\xe3 d\xf9ng th\u1ee7 \u0111o\u1ea1n n\xe0o?","answer":"D\xf9ng b\u1ea1o l\u1ef1c t\xe0n kh\u1ed1c, d\xe3 man, t\u01b0\u1edbc \u0111o\u1ea1t, c\u01b0\u1edbp b\xf3c, t\u0103ng thu\u1ebf"},{"question":"Trong kinh t\u1ebf ch\xednh tr\u1ecb M\xe1c, h\u1ecdc thuy\u1ebft n\xe0o sau \u0111\xe2y \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\xe0 h\xf2n \u0111\xe1 t\u1ea3ng?","answer":"H\u1ecdc thuy\u1ebft gi\xe1 tr\u1ecb th\u1eb7ng d\u01b0"},{"question":"Ch\u1ee7 ng\u0129a \u0111\u1ebf qu\u1ed1c l\xe0 g\xec?","answer":"Ch\xednh s\xe1ch m\u1edf r\u1ed9ng quy\u1ec1n l\u1ef1c v\xe0 t\u1ea7m \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng c\u1ee7a \u2026 h\xf3a b\u1eb1ng v\u0169 l\u1ef1c ho\u1eb7c c\xe1c ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c kh\xe1c"},{"question":"\u0110i\u1ec1u ki\u1ec7n \u0111\u1ec3 s\u1ee9c lao \u0111\u1ed9ng tr\u1edf th\xe0nh h\xe0ng h\xf3a s\u1ee9c lao \u0111\u1ed9ng?","answer":"Con ng\u01b0\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ef1 do v\u1ec1 than th\u1ec3 v\xe0 kh\xf4ng c\xf3 t\u01b0 li\u1ec7u s\u1ea3n xu\u1ea5t"},{"question":"\u0110i\u1ec1u ki\u1ec7n n\xe0o \u0111\u1ec3 s\u1ea3n xu\u1ea5t h\xe0ng h\xf3a ra \u0111\u1eddi?","answer":"C\xf3 s\u1ef1 ph\xe2n c\xf4ng lao \u0111\u1ed9ng x\xe3 h\u1ed9i v\xe0 t\u01b0 h\u1eefu v\u1ec1 t\u01b0 li\u1ec7u s\u1ea3n xu\u1ea5t"},{"question":"Theo l\xfd lu\u1eadn c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c \u2013 L\xeanin, s\u1ee9c lao \u0111\u1ed9ng l\xe0 g\xec?","answer":"L\xe0 t\u1ed5ng th\u1ec3 c\xe1c n\u0103ng l\u1ef1c lao \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a con ng\u01b0\u1eddi, b\u2026inh nghi\u1ec7m tham gia v\xe0o ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng s\u1ea3n xu\u1ea5t"},{"question":"Theo C\u01b0\u01a1ng l\u0129nh x\xe2y d\u1ef1ng \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc trong th\u1eddi k\u1ef3 qu\u2026ph\u01b0\u01a1ng h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ec3 x\xe2y d\u1ef1ng x\xe3 h\u1ed9i x\xe3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a?","answer":"7"},{"question":"Th\u1eddi k\u1ef3 qu\xe1 \u0111\u1ed9 l\xean ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i l\xe0?","answer":"L\xe0 th\u1eddi k\u1ef3 c\u1ea3i bi\u1ebfn c\xe1ch m\u1ea1ng s\xe2u s\u1eafc tr\xean t\u1ea5t c\u1ea3 \u2026i s\u1ed1ng x\xe3 h\u1ed9i t\u1eeb x\xe3 h\u1ed9i c\u0169 sang x\xe3 h\u1ed9i m\u1edbi"},{"question":"D\u1ef1a tr\xean s\xe1ng ki\u1ebfn v\u0129 \u0111\u1ea1i n\xe0o \u0111\u1ec3 C.M\xe1c v\xe0 Ph. Enge\u2026oa h\u1ecdc v\u1ec1 s\u1ee9 m\u1ec7nh l\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n?","answer":"Ch\u1ee7 ngh\u0129a duy v\u1eadt l\u1ecbch s\u1eed v\xe0 h\u1ecdc thuy\u1ebft gi\xe1 tr\u1ecb th\u1eb7ng d\u01b0"},{"question":"\u0110\u1eb7c \u0111i\u1ec3m l\u1edbn nh\u1ea5t c\u1ee7a th\u1eddi k\u1ef3 qu\xe1 \u0111\u1ed9 l\xean ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i \u1edf n\u01b0\u1edbc ta l\xe0?","answer":"T\u1eeb m\u1ed9t n\u1ec1n s\u1ea3n xu\u1ea5t nh\u1ecf l\xe0 ph\u1ed5 bi\u1ebfn qu\xe1 \u0111\u1ed9 l\xean CNXH kh\xf4ng qua ch\u1ebf \u0111\u1ed9 TBCN"},{"question":"Ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb n\u01b0\u1edbc n\xe0o?","answer":"Li\xean X\xf4"},{"question":"V\xec sao ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i hi\u1ec7n th\u1ef1c s\u1ee5p \u0111\u1ed5 \u1edf Li\xean X\xf4?","answer":"Do s\u1ef1 sai l\u1ea7m trong c\u1ea3i t\u1ed5 v\xe0 s\u1ef1 ph\u1ea3n b\u1ed9i c\u1ee7a Gorbachev"},{"question":"Th\u1eddi k\u1ef3 qu\xe1 \u0111\u1ed9 l\xean ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i \u1edf Vi\u1ec7t Nam b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb khi n\xe0o?","answer":"1954"},{"question":"Th\u1eddi k\u1ef3 qu\xe1 \u0111\u1ed9 l\xean ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i di\u1ec5n ra cu\u1ed9c \u0111\u1ea5u tranh gay g\u1eaft gi\u1eefa?","answer":"M\u1ed9t b\xean l\xe0 giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n v\xe0 nh\xe2n d\xe2n lao \u0111\u1ed9ng\u2026\u1ed9t v\xe0 c\xe1c th\u1ebf l\u1ef1c ph\u1ea3n \u0111\u1ed9ng m\u1edbi b\u1ecb \u0111\xe1nh \u0111\u1ed5"},{"question":"\u0110\u1eb7c tr\u01b0ng c\u01a1 b\u1ea3n c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i l\xe0?","answer":"\u0110\xe2y l\xe0 giai \u0111o\u1ea1n th\u1ea5p, m\u1edbi tho\xe1t thai t\u1eeb x\xe3 h\u1ed9i c\u0169\u2026\xean t\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c l\u0129nh v\u1ef1c c\u1ee7a \u0111\u1eddi s\u1ed1ng x\xe3 h\u1ed9i"},{"question":"Th\u1eddi k\u1ef3 qu\xe1 \u0111\u1ed9 \u1edf n\u01b0\u1edbc ta \u0111\u01b0\u1ee3c di\u1ec5n ra trong c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb khi n\xe0o?","answer":"1975"},{"question":"Theo \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110\u1ea1i bi\u1ec3u to\xe0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 X (2006), \u2026h\u1ee7 ngh\u0129a \u1edf n\u01b0\u1edbc ta c\xf3 bao nhi\xeau \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u01a1 b\u1ea3n?","answer":"8"},{"question":"L\xeanin \u0111\xe3 \xe1p d\u1ee5ng th\xe0nh c\xf4ng l\xfd lu\u1eadn ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c \u2026nin v\xe0o hi\u1ec7n th\u1ef1c v\u1ec1 ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i \u1edf n\u01b0\u1edbc n\xe0o?","answer":"Nga"},{"question":"Theo C\u01b0\u01a1ng l\u0129nh x\xe2y d\u1ef1ng \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc trong th\u1eddi k\u1ef3 qu\u2026h\u1ee7 ngh\u0129a \u1edf n\u01b0\u1edbc ta c\xf3 bao nhi\xeau \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u01a1 b\u1ea3n?","answer":"6"},{"question":"Th\u1eddi k\u1ef3 qu\xe1 \u0111\u1ed9 l\xean ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i c\xf3 th\u1ec3 di\u1ec5n ra theo con \u0111\u01b0\u1eddng n\xe0o?","answer":"Qu\xe1 \u0111\u1ed9 tr\u1ef1c ti\u1ebfp ho\u1eb7c gi\xe1n ti\u1ebfp qua nhi\u1ec1u b\u01b0\u1edbc trung gian"},{"question":"H\xe3y \u0111i\u1ec1n c\u1ee5m t\u1eeb c\xf2n thi\u1ebfu trong \u0111o\u1ea1n v\u0103n sau: \u201cL\u1ecbc\u2026 th\u1ee7y l\xean c\u1ed9ng s\u1ea3n ch\u1ee7 ngh\u0129a l\xe0 m\u1ed9t qu\xe1 tr\xecnh \u2026\u201d ","answer":"T\u1ea5t y\u1ebfu s\u1ebd di\u1ec5n ra"},{"question":"Th\xe0nh Nh\xe0 H\u1ed3 \u1edf \u0111\xe2u?","answer":"Thanh H\xf3a"},{"question":"Ngu\u1ed3n g\u1ed1c \u0111\u1ea7u ti\xean d\u1eabn t\u1edbi s\u1ef1 ra \u0111\u1eddi nh\xe0 n\u01b0\u1edbc \u0110\u1ea1i Vi\u1ec7t c\u1ed5?","answer":"Ch\u1ed1ng gi\u1eb7c ngo\u1ea1i x\xe2m v\xe0 thi\xean tai"},{"question":"L\xe0ng c\u1ed5 \u0110\u01b0\u1eddng L\xe2m, n\u01a1i sinh ra v\u1ecb anh h\xf9ng d\xe2n t\u1ed9c?","answer":"Ng\xf4 Quy\u1ec1n, Ph\xf9ng H\u01b0ng"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng nhi\u1ec7m v\u1ee5 m\xe0 \u0110\u1ea3ng ta x\xe1c \u0111\u1ecbnh \u0111\u1ed1i v\u1edbi v\u1ea5n \u0111\u1ec1 d\xe2n t\u1ed9c \u0111\xf3 l\xe0?","answer":"X\xe2y d\u1ef1ng th\u1ebf tr\u1eadn qu\u1ed1c ph\xf2ng to\xe0n d\xe2n v\xe0 th\u1ebf tr\u1eadn an ninh nh\xe2n d\xe2n"},{"question":"Trong c\xe1c ph\u01b0\u01a1ng \xe1n sau, \u0111\xe2u l\xe0 quan \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng ta v\u1ec1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 d\xe2n t\u1ed9c?","answer":"C\xe1c d\xe2n t\u1ed9c trong \u0111\u1ea1i gia \u0111\xecnh c\xe1c d\xe2n t\u1ed9c Vi\u1ec7t Na\u2026 qu\u1ed1c, ki\xean quy\u1ebft ch\u1ed1ng m\u1ecdi \xe2m m\u01b0u chia r\u1ebd"},{"question":"V\u0103n h\xf3a Vi\u1ec7t Nam l\xe0 n\u1ec1n v\u0103n h\xf3a bi\u1ec3u hi\u1ec7n?","answer":"S\u1ef1 t\u1ed5ng ho\xe0 c\u1ee7a c\xe1c ti\u1ec3u v\xf9ng v\u0103n h\xf3a kh\xe1c nhau, t\u1ea1o n\xean s\u1ef1 th\u1ed1ng nh\u1ea5t trong \u0111a d\u1ea1ng"},{"question":"Di c\u1ed1t v\xe0 c\xf4ng c\u1ee5 c\u1ed5 x\u01b0a \u1edf nh\u1eefng \u0111\u1ecba danh: V\xf5 Nhai\u2026i ) \u0111\u01b0\u1ee3c n\xeau l\xean nh\u1eb1m gi\u1ea3i th\xedch \u0111i\u1ec1u g\xec sau \u0111\xe2y?","answer":"C\u01b0 d\xe2n C\u1ed5 Vi\u1ec7t Nam kh\xf4ng ph\u1ea3i di c\u01b0 t\u1eeb n\u01a1i kh\xe1c \u0111\u1ebf\u2026 \u0111\u1ecba ch\u1ec9 tr\xean th\u1ebf gi\u1edbi xu\u1ea5t hi\u1ec7n con ng\u01b0\u1eddi"},{"question":"Y\u1ebfu t\u1ed1 n\xe0o t\u1ea1o n\xean c\u1ed1t l\xf5i v\u0103n h\xf3a, l\xe0 c\u1ed9i ngu\u1ed3n c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a y\xeau n\u01b0\u1edbc Vi\u1ec7t Nam?","answer":"S\u1ef1 g\u1eafn b\xf3 l\xe0ng, x\xf3m; n\u01b0\u1edbc v\xe0 nh\xe0 ho\xe0 quy\u1ec7n v\u1edbi nhau"},{"question":"Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc Vi\u1ec7t Nam \u0111\u1ea7u ti\xean ra \u0111\u1eddi v\xec l\xfd do g\xec?","answer":"V\xec nhu c\u1ea7u x\xe2y d\u1ef1ng \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc v\xe0 ch\u1ed1ng gi\u1eb7c ngo\u1ea1i x\xe2m"},{"question":"C\xe2y \u0111a T\xe2n Tr\xe0o \u1edf \u0111\xe2u?","answer":"Tuy\xean Quang"},{"question":"Truy\u1ec1n thuy\u1ebft S\u01a1n Tinh \u2013 Th\u1ee7y Tinh c\xf3 \xfd ngh\u0129a?","answer":"Tinh th\u1ea7n \u0111o\xe0n k\u1ebft, \u0111\u1eafp \u0111\xea, tr\u1ecb th\u1ee7y c\u1ee7a d\xe2n t\u1ed9c"},{"question":"Nh\u1eefng b\xe0i h\u1ecdc kinh nghi\u1ec7m sau: \u201cl\u1ea5y nh\u1ecf th\u1eafng l\u1edbn\u201d\u2026 l\u01b0\u1ee3ng cao th\u1eafng s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng \u0111\xf4ng\u201d th\u1ec3 hi\u1ec7n \u0111i\u1ec1u g\xec?","answer":"Truy\u1ec1n th\u1ed1ng lao \u0111\u1ed9ng c\u1ea7n c\xf9"},{"question":"Truy\u1ec1n thuy\u1ebft \u201cCon R\u1ed3ng Ch\xe1u Ti\xean\u201d kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh \u0111i\u1ec1u g\xec?","answer":"T\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c \u0111\xe1p \xe1n \u0111\u1ec1u \u0111\xfang"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng l\xfd do m\xe0 c\xe1c th\u1ebf l\u1ef1c th\u01b0\u1eddng xuy\xean x\xe2m l\u01b0\u1ee3c l\xe3nh h\u1ea3i n\u01b0\u1edbc ta l\xe0?","answer":"C\xf3 tr\u1eef l\u01b0\u1ee3ng d\u1ea7u m\u1ecf v\xf4 c\xf9ng d\u1ed3i d\xe0o v\xe0 quan tr\u1ecdng cho ph\xe1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf"},{"question":"Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 phong ki\u1ebfn trung \u01b0\u01a1ng t\u1eadp quy\u1ec1n \u0111\u1ea1t \u0111\u1ebfn \u0111\u1ed9 \u2026thi\u1ec7n trong l\u1ecbch s\u1eed Vi\u1ec7t Nam thu\u1ed9c tri\u1ec1u \u0111\u1ea1i n\xe0o?","answer":"Nh\xe0 L\xea"},{"question":"\u0110\xe2u l\xe0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng t\xean g\u1ecdi c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng ta?","answer":"\u0110\u1ea3ng Lao \u0111\u1ed9ng Vi\u1ec7t Nam"},{"question":"Ph\xe1p x\xe2m l\u01b0\u1ee3c Vi\u1ec7t Nam, x\xe3 h\u1ed9i Vi\u1ec7t Nam t\u1ed3n t\u1ea1i nh\u2026\u1ecba ch\u1ee7 phong ki\u1ebfn. Hai m\xe2u thu\u1eabn n\xe0y \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\xe0:","answer":"M\xe2u thu\u1eabn ch\u1ee7 y\u1ebfu"},{"question":"\u201cKhi m\xe2u thu\u1eabn v\u1edbi Ph\xe1p v\xe0 phong ki\u1ebfn c\xf3 \xfd th\u1ee9c d\xe2\u2026\u0110\xe2y l\xe0 quan \u0111i\u1ec3m nh\u1eb1m ch\u1ec9 giai c\u1ea5p, t\u1ea7ng l\u1edbp n\xe0o?","answer":"T\u01b0 s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam"},{"question":"Tinh th\u1ea7n \u201cKhai d\xe2n tr\xed, ch\u1ea5n d\xe2n tr\xed, h\u1eadu d\xe2n sin\u2026 phong tr\xe0o c\xe1ch m\u1ea1ng n\xe0o trong l\u1ecbch s\u1eed Vi\u1ec7t Nam?","answer":"Phong tr\xe0o Duy T\xe2n"},{"question":"\u201cRa \u0111\u1eddi trong qu\xe1 tr\xecnh khai th\xe1c thu\u1ed9c \u0111\u1ecba l\u1ea7n I \u2026\u0110\xe2y l\xe0 quan \u0111i\u1ec3m nh\u1eb1m ch\u1ec9 giai c\u1ea5p, t\u1ea7ng l\u1edbp n\xe0o?","answer":"T\u01b0 s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam"},{"question":"Ti\u1ec3u th\u01b0\u01a1ng, ti\u1ec3u ch\u1ee7, c\xf4ng ch\u1ee9c, tr\xed th\u1ee9c, h\u1ecdc sinh, sinh vi\xean l\xe0 l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng thu\u1ed9c?","answer":"T\u1ea7ng l\u1edbp ti\u1ec3u t\u01b0 s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam"},{"question":"Ph\u01b0\u01a1ng \xe1n n\xe0o sau \u0111\xe2y m\xf4 t\u1ea3 x\xe3 h\u1ed9i Vi\u1ec7t Nam tr\u01b0\u1edbc khi c\xf3 \u0110\u1ea3ng C\u1ed9ng s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam ra \u0111\u1eddi?","answer":"T\u1eeb m\u1ed9t qu\u1ed1c gia phong ki\u1ebfn \u0111\u1ed9c l\u1eadp tr\u1edf th\xe0nh m\u1ed9t n\u2026ki\u1ebfn; d\xe2n ta t\u1eeb ch\u1ed7 t\u1ef1 do, tr\u1edf th\xe0nh n\xf4 l\u1ec7"},{"question":"Nguy\xean nh\xe2n th\u1ea5t b\u1ea1i c\u1ee7a c\xe1c phong tr\xe0o C\u1ea7n V\u01b0\u01a1ng,\u2026gh\u0129a Th\u1ee5c, Duy T\xe2n, Vi\u1ec7t Nam qu\u1ed1c d\xe2n \u0110\u1ea3ng l\xe0 g\xec?","answer":"B\u1ebf t\u1eafc v\u1ec1 \u0111\u01b0\u1eddng l\u1ed1i ch\xednh tr\u1ecb, l\u1ecfng l\u1ebbo v\u1ec1 t\u1ed5 ch\u1ee9c, kh\xf4ng c\xf3 c\u01a1 s\u1edf r\u1ed9ng r\xe3i trong qu\u1ea7n ch\xfang"},{"question":"L\xfd do n\xe0o kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh giai c\u1ea5p n\xf4ng d\xe2n kh\xf4ng th\u1ec3 d\u2026ch\u1ed1ng Ph\xe1p, kh\xf4ng c\xf3 kh\u1ea3 n\u0103ng l\xe3nh \u0111\u1ea1o c\xe1ch m\u1ea1ng?","answer":"Kh\xf4ng \u0111\u1ea1i bi\u1ec3u cho m\u1ed9t ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t ti\xean ti\u1ebfn, kh\xf4ng c\xf3 h\u1ec7 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng \u0111\u1ed9c l\u1eadp"},{"question":"Nguy\xean nh\xe2n th\u1ea5t b\u1ea1i c\u1ee7a c\xe1c phong tr\xe0o y\xeau n\u01b0\u1edbc t\u2026r\u1ed9ng r\xe3i trong qu\u1ea7n ch\xfang. Do \u0111\xf3 c\xf3 th\u1ec3 n\xf3i......","answer":"Ti\u1ec1n \u0111\u1ed3 c\xe1ch m\u1ea1ng Vi\u1ec7t Nam \u0111en t\u1ed1i nh\u01b0 kh\xf4ng c\xf3 \u0111\u01b0\u1eddng ra"},{"question":"T\u1ea5t c\u1ea3 t\u1ed5 ch\u1ee9c ch\xednh tr\u1ecb ra \u0111\u1eddi \u0111\u1ec1u tu\xe2n th\u1ee7 m\u1ed9t s\u2026 \u0110\u1ea3ng C\u1ed9ng S\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam ra \u0111\u1eddi theo quy lu\u1eadt n\xe0o?","answer":"L\xe0 k\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p ch\u1eb7t ch\u1ebd ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c \u2013\u2026 c\xf4ng nh\xe2n v\xe0 phong tr\xe0o y\xeau n\u01b0\u1edbc Vi\u1ec7t Nam"},{"question":"\u201cTi\u1ec1n \u0111\u1ed3 c\xe1ch m\u1ea1ng Vi\u1ec7t Nam \u0111en t\u1ed1i nh\u01b0 kh\xf4ng c\xf3 \u0111\u01b0\u1eddng ra\u201d l\xe0 c\xe2u n\xf3i c\u1ee7a ai?","answer":"Phan B\u1ed9i Ch\xe2u"},{"question":"T\u1edd b\xe1o Thanh Ni\xean c\u1ee7a H\u1ed9i Vi\u1ec7t Nam Thanh Ni\xean C\xe1ch\u2026ng \u0110\u1ed3ng Ch\xed H\u1ed9i ra s\u1ed1 \u0111\u1ea7u ti\xean v\xe0o th\u1eddi gian n\xe0o?","answer":"Ng\xe0y 21/06/1925"},{"question":"\u201c\u0110\u1ea3ng C\u1ed9ng s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam, \u0111\u1ed9i ti\xean phong c\u1ee7a giai c\u2026 tr\xedch t\u1ea1i \u0111i\u1ec1u bao nhi\xeau c\u1ee7a Hi\u1ebfn ph\xe1p Vi\u1ec7t Nam?","answer":"\u0110i\u1ec1u 4"},{"question":"Tr\u01b0\u1edbc n\u0103m 1930, ba t\u1ed5 ch\u1ee9c C\u1ed9ng s\u1ea3n t\u1ed3n t\u1ea1i \u1edf Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 hi\u1ec7n nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o?","answer":"Chia r\u1ebd, m\xe2u thu\u1eabn, t\u1ea1o \u0111i\u1ec3m y\u1ebfu \u0111\u1ec3 th\u1ef1c d\xe2n \u0111\xe0n \xe1p"},{"question":"Nguy\u1ec5n \xc1i Qu\u1ed1c ra \u0111i t\xecm \u0111\u01b0\u1eddng c\u1ee9u n\u01b0\u1edbc v\xe0o l\xfac ch\u1ee7 ngh\u0129a t\u01b0 b\u1ea3n \u0111ang t\u1ed3n t\u1ea1i nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o?","answer":"\u0110\xe3 tr\u1edf th\xe0nh ch\u1ee7 ngh\u0129a \u0111\u1ebf qu\u1ed1c"},{"question":"Ch\u1ee7 t\u1ecbch H\u1ed3 Ch\xed Minh cho r\u1eb1ng: \u201cPh\u1ea3i l\u1ea5y k\u1ebft qu\u1ea3 t\u2026c\xf2n thi\u1ebfu v\xe0o ch\u1ed7 tr\u1ed1ng trong c\xe1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p sau:","answer":"Ch\u1ed1ng b\u1ec7nh n\xf3i su\xf4ng, th\xf3i ph\xf4 tr\u01b0\u01a1ng h\xecnh th\u1ee9c"},{"question":"Theo t\u01b0 t\u01b0\u1edfng H\u1ed3 Ch\xed Minh, s\u1ee9c h\u1ea5p d\u1eabn c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i l\xe0 g\xec?","answer":"S\u1ef1 c\u1ed1ng hi\u1ebfn, s\u1ef1 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u v\xe0 hy sinh cho l\xfd t\u01b0\u1edfng\u2026\u1ea3n tr\u1edf th\xe0nh hi\u1ec7n th\u1ef1c \u1edf \u0111\u1eddi s\u1ed1ng nh\xe2n d\xe2n"},{"question":"Ch\u1ecdn ph\u01b0\u01a1ng \xe1n h\u1ee3p l\xfd nh\u1ea5t \u0111\u1ec3 \u0111i\u1ec1n v\xe0o ch\u1ed7 tr\u1ed1ng: \u2026 h\xe0nh \u0111\u1ed9ng v\xe0 th\u1eafng l\u1ee3i c\u1ee7a c\xe1ch m\u1ea1ng Vi\u1ec7t Nam.\u201d.","answer":"To\xe0n di\u1ec7n v\xe0 s\xe2u s\u1eafc; s\xe1ng t\u1ea1o; c\u1ee5 th\u1ec3"},{"question":"\u201cMu\u1ed1n c\u1ee9u n\u01b0\u1edbc v\xe0 gi\u1ea3i ph\xf3ng d\xe2n t\u1ed9c kh\xf4ng c\xf3 con \u2026l\xe0....\u201d. H\xe3y \u0111i\u1ec1n c\u1ee5m t\u1eeb c\xf2n thi\u1ebfu v\xe0o ch\u1ed7 tr\u1ed1ng?","answer":"C\xe1ch m\u1ea1ng v\xf4 s\u1ea3n"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng quan \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a H\u1ed3 Ch\xed Minh kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh: Mu\u1ed1n c\xe1ch m\u1ea1ng th\xe0nh c\xf4ng ph\u1ea3i c\xf3\u2026","answer":"S\u1ef1 l\xe3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng c\xe1ch m\u1ea1ng theo Ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c \u2013 L\xeanin"},{"question":"N\u0103m 1920 H\u1ed3 Ch\xed Minh \u0111\xe3 t\xecm th\u1ea5y con \u0111\u01b0\u1eddng c\u1ee9u n\u01b0\u1edbc khi?","answer":"\u0110\u1ecdc \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3n Lu\u1eadn c\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a L\xeanin"},{"question":"\u201cQu\xe9t s\u1ea1ch ch\u1ee7 ngh\u0129a c\xe1 nh\xe2n, n\xe2ng cao \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c c\xe1ch m\u1ea1ng\u201d l\xe0 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng thu\u1ed9c n\u1ed9i dung n\xe0o sau \u0111\xe2y?","answer":"Th\u1ef1c hi\u1ec7n c\u1ea7n, ki\u1ec7m, li\xeam, ch\xednh, ch\xed c\xf4ng v\xf4 t\u01b0"},{"question":"Ch\u1ee7 t\u1ecbch H\u1ed3 Ch\xed Minh sinh ng\xe0y 19/5/1890 trong m\u1ed9t\u2026 h\u1ee3p sau \u0111\u1ec3 ho\xe0n th\xe0nh \u0111\xfang th\u1ee9 t\u1ef1 c\xe1c th\xf4ng tin?","answer":"Nho h\u1ecdc y\xeau n\u01b0\u1edbc, Sen, Kim Li\xean"},{"question":" Ban Ch\u1ea5p h\xe0nh Trung \u01b0\u01a1ng kho\xe1 IX \u0111\xe3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh tri\u1ec3n khai ch\u1ec9 \u0111\u1ea1o \u0111i\u1ec3m cu\u1ed9c v\u1eadn \u0111\u1ed9ng n\xe0o?","answer":"H\u1ecdc t\u1eadp v\xe0 l\xe0m theo t\u1ea5m g\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c H\u1ed3 Ch\xed Minh"},{"question":"H\u1ecdc t\u1eadp v\xe0 l\xe0m theo t\u01b0 t\u01b0\u1edfng H\u1ed3 Ch\xed Minh l\xe0 nhi\u1ec7m \u2026\xe0n qu\xe2n H\u1ecdc t\u1eadp t\u01b0 t\u01b0\u1edfng H\u1ed3 Ch\xed Minh l\xe0 h\u1ecdc t\u1eadp\u2026\u2026","answer":"L\xfd lu\u1eadn c\xe1ch m\u1ea1ng Vi\u1ec7t Nam"},{"question":"Trong qu\xe1 tr\xecnh h\xecnh th\xe0nh v\xe0 ph\xe1t tri\u1ec3n t\u01b0 t\u01b0\u1edfng \u2026-1920 l\xe0 giai \u0111o\u1ea1n th\u1ec3 hi\u1ec7n n\u1ed9i dung n\xe0o sau \u0111\xe2y?","answer":"X\xe1c \u0111\u1ecbnh con \u0111\u01b0\u1eddng c\u1ee9u n\u01b0\u1edbc, gi\u1ea3i ph\xf3ng d\xe2n t\u1ed9c"},{"question":"\u0110\xe2u l\xe0 t\xe1c ph\u1ea9m c\u1ee7a H\u1ed3 Ch\xed Minh","answer":"\u0110\u01b0\u1eddng K\xe1ch M\u1ec7nh"},{"question":"Giai c\u1ea5p t\u01b0 s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam c\xf3 s\u1ed1 \xedt l\xe0 t\u01b0 s\u1ea3n m\u1ea1i b\u1ea3\u2026 v\u1edbi \u0111\u1ebf qu\u1ed1c th\u1ef1c d\xe2n; ph\u1ea7n l\u1edbn c\xf2n l\u1ea1i l\xe0 ......","answer":"T\u01b0 s\u1ea3n d\xe2n t\u1ed9c"},{"question":"Quan \u0111i\u1ec3m n\xe0o sau \u0111\xe2y KH\xd4NG ph\u1ea3i l\xe0 c\u1ee7a H\u1ed3 Ch\xed Minh?","answer":"\u0110\u1ea3ng ph\u1ea3i th\u1eb3ng th\u1eafn ph\xea b\xecnh, t\u1ef1 gi\xe1c nh\u1eadn l\u1ed7i, k\u2026i\xe1c vi\u1ebft \u0111\u01a1n ngh\u1ec9 vi\u1ec7c v\xe0 nh\u1eadn tr\xe1ch nhi\u1ec7m"},{"question":"Ai \u0111\xe3 kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh: \u201cN\xf3i kinh t\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edb\u2026ch\u01b0a c\xf3 \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\xe1c y\u1ebfu t\u1ed1 c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i\u201d. ","answer":"Nguy\u1ec5n Ph\xfa Tr\u1ecdng"},{"question":"Ph\u01b0\u01a1ng \xe1n n\xe0o ph\u1ea3n \xe1nh nhi\u1ec7m v\u1ee5 c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng ta trong th\u1eddi k\u1ef3 \u0111\u1ea9y m\u1ea1nh CNH, H\u0110H \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc?","answer":"T\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c \u0111\xe1p \xe1n \u0111\u1ec1u \u0111\xfang"},{"question":"V\u1ea5n \u0111\u1ec1 \u201cTam n\xf4ng\u201d l\xe0 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 g\xec? ","answer":"N\xf4ng nghi\u1ec7p, n\xf4ng th\xf4n, n\xf4ng d\xe2n"},{"question":"Th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng t\xe0i ch\xednh c\u1ee7a n\u01b0\u1edbc ta hi\u1ec7n nay c\xf3 nhi\u1ec1u\u2026\u1ee3ng n\xe0y c\xf3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng g\xec \u0111\u1ebfn \u1ed5n \u0111\u1ecbnh cho \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc?","answer":"T\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c \u0111\xe1p \xe1n \u0111\u1ec1u \u0111\xfang"},{"question":"Th\xe0nh ph\u1ea7n kinh t\u1ebf nh\xe0 n\u01b0\u1edbc hi\u1ec7n nay \u1edf n\u01b0\u1edbc ta bao g\u1ed3m?","answer":"T\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c ph\u01b0\u01a1ng \xe1n \u0111\u1ec1u sai"},{"question":"Th\xe0nh ph\u1ea7n kinh t\u1ebf n\xe0o gi\u1eef vai tr\xf2 ch\u1ee7 \u0111\u1ea1o \u1edf n\u01b0\u1edbc ta?","answer":"Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc"},{"question":"Sinh ra v\xe0 l\u1edbn l\xean trong m\u1ed9t n\u01b0\u1edbc thu\u1ed9c \u0111\u1ecba \xbd phon\u2026g d\xe2n, lu\xf4n b\u1ecb k\u1ebb th\xf9 \u0111\xe0n \xe1p d\xe3 man. Do \u0111\xf3,....\u2026 ","answer":"\u0110\u1ec3 gi\u1eef v\u1eefng s\u1ef1 l\xe3nh \u0111\u1ea1o c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng, b\xed quy\u1ebft th\xe0nh c\u2026c l\u1eadp d\xe2n t\u1ed9c v\xe0 x\xe2y d\u1ef1ng ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i"},{"question":"Mu\u1ed1n c\xf3 ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i, h\xecn\u2026th\xe1i kinh t\u1ebf - x\xe3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a th\xec ch\xfang ta c\u1ea7n?","answer":"X\xe2y d\u1ef1ng c\u01a1 s\u1edf v\u1eadt ch\u1ea5t \u2013 k\u1ef9 thu\u1eadt t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng"},{"question":"\u0110\u1eb7c \u0111i\u1ec3m l\u1edbn nh\u1ea5t c\u1ee7a n\u01b0\u1edbc ta trong th\u1eddi k\u1ef3 qu\xe1 \u0111\u1ed9 l\xe0 g\xec?","answer":"T\u1eeb m\u1ed9t n\u01b0\u1edbc n\xf4ng nghi\u1ec7p l\u1ea1c h\u1eadu ti\u1ebfn th\u1eb3ng l\xean ch\u1ee7\u2026 h\u1ed9i, kh\xf4ng qua giai \u0111o\u1ea1n t\u01b0 b\u1ea3n ch\u1ee7 ngh\u0129a"},{"question":"M\xf4 h\xecnh kinh t\u1ebf trong th\u1eddi k\u1ef3 qu\xe1 \u0111\u1ed9 \u1edf n\u01b0\u1edbc ta l\xe0?","answer":"Kinh t\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng XHCN"},{"question":"S\u1edf h\u1eefu to\xe0n d\xe2n v\u1ec1 t\u01b0 li\u1ec7u s\u1ea3n xu\u1ea5t c\xf2n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\xe0?","answer":"S\u1edf h\u1eefu nh\xe0 n\u01b0\u1edbc"},{"question":"Ch\u1ee7 t\u1ecbch H\u1ed3 Ch\xed Minh cho r\u1eb1ng: \u201cPh\u1ea3i l\u1ea5y k\u1ebft qu\u1ea3 t\u2026 s\u1ea3n xu\u1ea5t. H\xe3y \u0111i\u1ec1n c\u1ee5m t\u1eeb c\xf2n thi\u1ebfu v\xe0o ch\u1ed7 tr\u1ed1","answer":"Kinh t\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng"},{"question":"Nh\u1eefng nguy c\u01a1, th\xe1ch th\u1ee9c nh\u01b0: T\u1ee5t h\u1eadu v\u1ec1 kinh t\u1ebf,\u2026h\xf2a b\xecnh\u201d\u2026 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0110\u1ea3ng ta nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n?","answer":"V\u0103n ki\u1ec7n \u0110\u1ea1i h\u1ed9i IX"},{"question":"S\u1edf h\u1eefu t\u01b0 nh\xe2n v\u1ec1 t\u01b0 li\u1ec7u s\u1ea3n xu\u1ea5t \u1edf n\u01b0\u1edbc ta \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ec3u hi\u1ec7n d\u01b0\u1edbi h\xecnh th\u1ee9c?","answer":"C\xe1 th\u1ec3, ti\u1ec3u ch\u1ee7, t\u01b0 b\u1ea3n t\u01b0 nh\xe2n, h\u1ed9 gia \u0111\xecnh"},{"question":"Ph\u1ea3i ki\xean quy\u1ebft ch\u1ed1ng c\xe1c lo\u1ea1i b\u1ec7nh \u201cn\u1ed9i x\xe2m\u201d v\xe0 \u0111\u2026\u1ea3ng nh\u1eefng ph\u1ea7n t\u1eed tho\xe1i h\xf3a bi\u1ebfn ch\u1ea5t. T\u1eeb \u0111\xf3.....","answer":"\u0110\u1ec3 m\u1ed7i c\xe1n b\u1ed9 \u0111\u1ea3ng vi\xean c\u1ee7a \u0111\u1ea3ng v\u1eeba h\u1ed3ng l\u1ea1i v\u1eeba chuy\xean."},{"question":"Ch\u1ee9c n\u0103ng gi\xe1o d\u1ee5c c\u1ee7a v\u0103n h\xf3a th\u1ec3 hi\u1ec7n?","answer":"Nh\u1eadn th\u1ee9c, t\u01b0 t\u01b0\u1edfng, t\xecnh c\u1ea3m v\xe0 h\xe0nh \u0111\u1ed9ng"},{"question":"X\xe2y d\u1ef1ng ho\xe0n ch\u1ec9nh h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\xednh s\xe1ch b\u1ea3n \u0111\u1ea3m cung \u1ee9ng d\u1ecbch v\u1ee5 c\xf4ng c\xf4ng thi\u1ebft y\u1ebfu nh\u1eb1m?","answer":"\u0110\u1ea3m b\u1ea3o t\xednh c\xf4ng b\u1eb1ng v\xe0 b\xecnh \u0111\u1eb3ng cho m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi d\xe2n"},{"question":"Ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng ph\xe1t tri\u1ec3n h\u1ec7 th\u1ed1ng y t\u1ebf c\xf4ng b\u1eb1ng v\xe0 hi\u1ec7u qu\u1ea3 l\xe0 h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn?","answer":"\u0110\u1ea3m b\u1ea3o m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi d\xe2n \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u0103m s\xf3c v\xe0 b\u1ea3o v\u1ec7 s\u1ee9c kh\u1ecfe"},{"question":"V\u0103n h\xf3a l\xe0 s\u1ef1 t\u1ed5ng h\u1ecfa c\u1ee7a c\xe1c gi\xe1 tr\u1ecb v\u1ec1?","answer":"V\u1eadt ch\u1ea5t v\xe0 tinh th\u1ea7n"},{"question":"Th\u1ef1c hi\u1ec7n c\xe1c ch\xednh s\xe1ch x\xe3 h\u1ed9i v\xec con ng\u01b0\u1eddi \u0110\u1ea3ng ch\u1ee7 tr\u01b0\u01a1ng?","answer":"Ph\xe1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf g\u1eafn li\u1ec1n v\u1edbi c\xf4ng b\u1eb1ng x\xe3 h\u1ed9i"},{"question":"Nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o l\xe0 m\u1ed9t n\u1ec1n v\u0103n h\xf3a \u0111\u1eadm \u0111\xe0 b\u1ea3n s\u1eafc d\xe2n t\u1ed9c?","answer":"Nh\u1eefng gi\xe1 tr\u1ecb b\u1ec1n v\u1eefng, nh\u1eefng tinh hoa c\u1ee7a c\u1ed9ng \u0111\u1ed3\u2026h\u1ed1ng l\u1ea1c h\u1eadu, l\u1ed7i th\u1eddi h\u1ee7 t\u1ee5c, t\u1eadp qu\xe1n c\u0169"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i l\xe0 \u2026\u1ea3n s\u1eafc d\xe2n t\u1ed9c\u201d. \u0110i\u1ec1n t\u1eeb c\xf2n thi\u1ebfu v\xe0o ch\u1ed5 tr\u1ed1ng?","answer":"Ti\xean ti\u1ebfn"},{"question":"X\xe2y d\u1ef1ng v\xe0 ph\xe1t tri\u1ec3n v\u0103n h\xf3a l\xe0 s\u1ef1 nghi\u1ec7p c\u1ee7a?","answer":"To\xe0n d\xe2n do \u0110\u1ea3ng l\xe3nh \u0111\u1ea1o"},{"question":"Gi\u1ea3i quy\u1ebft c\xe1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 to\xe0n c\u1ea7u hi\u1ec7n nay c\u1ea7n ph\u1ea3i c\xf3?","answer":"S\u1ef1 h\u1ee3p t\xe1c \u0111a ph\u01b0\u01a1ng"},{"question":"\u0110\u1ea3ng v\xe0 nh\xe0 n\u01b0\u1edbc ta coi ch\xednh s\xe1ch d\xe2n s\u1ed1 l\xe0?","answer":"Qu\u1ed1c s\xe1ch"},{"question":"N\u1ec1n v\u0103n h\xf3a Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c h\xecnh th\xe0nh tr\xean c\u1edf s\u1edf \u0111\u1eb7\u2026\u1ed5ng h\u1ee3p c\xe1c d\xe2n t\u1ed9c Vi\u1ec7t Nam n\xean c\xf3 t\xednh ch\u1ea5t g\xec?","answer":"Th\u1ed1ng nh\u1ea5t trong \u0111a d\u1ea1ng"},{"question":"N\u1ec1n kinh t\u1ebf h\xe0ng h\xf3a nhi\u1ec1u th\xe0nh ph\u1ea7n v\u1eadn h\xe0nh the\u2026\u01b0 th\u1ebf n\xe0o \u0111\u1ed1i v\u1edbi s\u1ef1 ph\xe1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf - x\xe3 h\u1ed9i?","answer":"T\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c \u0111\xe1p \xe1n \u0111\u1ec1u \u0111\xfang"},{"question":"K\u1ebft h\u1ee3p m\u1ee5c ti\xeau kinh t\u1ebf v\u1edbi m\u1ee5c ti\xeau x\xe3 h\u1ed9i \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebfn h\xe0nh?","answer":"Tr\xean ph\u1ea1m vi c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc,\u1edf t\u1eebng l\u0129nh v\u1ef1c t\u1eebng \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng"},{"question":"X\xe2y d\u1ef1ng chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c qu\u1ed1c gia v\u1ec1 n\xe2ng cao s\u1ee9c kh\u1ecfe, t\u1ea7m v\xf3c con ng\u01b0\u1eddi l\xe0?","answer":"T\u0103ng tu\u1ed5i th\u1ecd, c\u1ea3i thi\u1ec7n ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng gi\u1ed1ng n\xf2i"},{"question":"\u0110\u1ec1 c\u01b0\u01a1ng v\u0103n h\xf3a Vi\u1ec7t Nam do ai vi\u1ebft?","answer":"Tr\u01b0\u1eddng Chinh"},{"question":"To\xe0n c\u1ea7u h\xf3a ngh\u0129a l\xe0?","answer":"S\u1ef1 h\u1ee3p t\xe1c \u0111a ph\u01b0\u01a1ng gi\u1eefa c\xe1c qu\u1ed1c gia"},{"question":"Quan \u0111i\u1ec3m c\u01a1 b\u1ea3n c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng v\u1ec1 qu\u1ed1c ph\xf2ng an ninh l\xe0?","answer":"X\xe2y d\u1ef1ng n\u1ec1n qu\u1ed1c ph\xf2ng to\xe0n d\xe2n v\xe0 an ninh nh\xe2n d\xe2n v\u1eefng m\u1ea1nh to\xe0n di\u1ec7n"},{"question":"Ch\u1ee7 ngh\u0129a \u0111\u1ebf qu\u1ed1c v\xe0 c\xe1c th\u1ebf l\u1ef1c th\xf9 \u0111\u1ecbch \u0111ang \xe2m m\u01b0u ch\u1ed1ng ph\xe1 Vi\u1ec7t Nam b\u1eb1ng chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c n\xe0o?","answer":"Di\u1ec5n bi\u1ebfn h\xf2a b\xecnh v\xe0 b\u1ea1o lo\u1ea1n l\u1eadt \u0111\u1ed5"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng nhi\u1ec7m v\u1ee5 c\u1ee7a qu\u1ed1c ph\xf2ng an ninh hi\u1ec7n nay l\xe0?","answer":"L\xe0m th\u1ea5t b\u1ea1i m\u1ecdi \xe2m m\u01b0u ch\u1ed1ng ph\xe1 c\u1ee7a c\xe1c th\u1ebf l\u1ef1c th\xf9 \u0111\u1ecbch"},{"question":"\u0110i\u1ec1n t\u1eeb c\xf2n thi\u1ebfu v\xe0o ch\u1ed7 tr\u1ed1ng: \u201cT\u0103ng c\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c \u2026\xe3 h\u1ed9i l\xe0 nhi\u1ec7m v\u1ee5 tr\u1ecdng y\u1ebfu, th\u01b0\u1eddng xuy\xean c\u1ee7a\u2026.\u201d.","answer":"\u0110\u1ea3ng, Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 to\xe0n d\xe2n"},{"question":"Qu\u1ed1c ph\xf2ng l\xe0 g\xec?","answer":"L\xe0 c\xf4ng cu\u1ed9c gi\u1eef n\u01b0\u1edbc c\u1ee7a m\u1ed9t qu\u1ed1c gia, g\u1ed3m t\u1ed5ng t\u2026nh x\xe2m l\u01b0\u1ee3c d\u01b0\u1edbi m\u1ecdi h\xecnh th\u1ee9c, m\u1ecdi quy m\xf4"},{"question":"B\u1ea3o v\u1ec7 t\u1ed5 qu\u1ed1c \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\xe0 nhi\u1ec7m v\u1ee5 nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o \u0111\u1ed1i v\u1edbi c\xe1ch m\u1ea1ng Vi\u1ec7t Nam?","answer":"Chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c"},{"question":"Trong s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p ph\xe1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf x\xe3 h\u1ed9i v\xe0 an ninh qu\u1ed1c ph\xf2ng c\u1ea7n ph\u1ea3i l\xe0?","answer":"X\xe2y d\u1ef1ng th\u1ebf tr\u1eadn qu\u1ed1c ph\xf2ng to\xe0n d\xe2n, an ninh nh\xe2\u2026 x\xe2y d\u1ef1ng khu v\u1ef1c ph\xf2ng th\u1ee7 t\u1ec9nh th\xe0nh ph\u1ed1"},{"question":"S\u1ee9c m\u1ea1nh \u0111\u1ec3 b\u1ea3o v\u1ec7 t\u1ed5 qu\u1ed1c l\xe0?","answer":"C\u1ee7a kh\u1ed1i \u0111\u1ea1i \u0111o\xe0n k\u1ebft d\xe2n t\u1ed9c, c\u1ea3 h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\xednh tr\u1ecb"},{"question":"Nhi\u1ec7m v\u1ee5 b\u1ea3o v\u1ec7 t\u1ed5 qu\u1ed1c hi\u1ec7n nay l\xe0? ","answer":"B\u1ea3o v\u1ec7 \u0110\u1ea3ng nh\xe0 n\u01b0\u1edbc, nh\xe2n d\xe2n v\xe0 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 x\xe3 h\u1ed9i ch\u2026gh\u0129a, an ninh ch\xednh tr\u1ecb, kinh t\u1ebf, t\u01b0 t\u01b0\u1edfng"},{"question":"Qu\xe2n \u0111\u1ed9i nh\xe2n d\xe2n Vi\u1ec7t Nam th\xe0nh l\u1eadp v\xe0o?","answer":"Ng\xe0y 22 th\xe1ng 12 n\u0103m 1944"},{"question":"C\u01a1 s\u1edf ch\xednh tr\u1ecb -x\xe3 h\u1ed9i v\u1eefng ch\u1eafc cho qu\u1ed1c ph\xf2ng v\xe0 an ninh th\xec c\xe1n b\u1ed9, \u0111\u1ea3ng vi\xean v\xe0 nh\xe2n d\xe2n ph\u1ea3i?","answer":"V\u1eefng v\xe0ng v\u1ec1 ch\xednh tr\u1ecb t\u01b0 t\u01b0\u1edfng"},{"question":"An ninh qu\u1ed1c gia l\xe0 g\xec?","answer":"L\xe0 s\u1ef1 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh trong quan h\u1ec7 ch\xednh tr\u1ecb gi\u1eefa c\xe1c gia\u2026\u1edbc \u0111\u1ed1i v\u1edbi c\xe1c Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc kh\xe1c tr\xean th\u1ebf gi\u1edbi"},{"question":"\u0110\u1ec3 \u0111\u1ed9ng vi\xean chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u b\u1ea3o v\u1ec7 t\u1ed5 qu\u1ed1c H\u1ed3 Ch\xed Minh \u2026\xe1u ta ph\u1ea3i\u2026\u2026\u201d \u0111i\u1ec1n t\u1eeb c\xf2n thi\u1ebfu v\xe0o c\xe2u n\xf3i tr\xean?","answer":"C\xf9ng nhau gi\u1eef l\u1ea5y n\u01b0\u1edbc"},{"question":"Trong th\u1ef1c hi\u1ec7n nhi\u1ec7m v\u1ee5 b\u1ea3o v\u1ec7 t\u1ed5 qu\u1ed1c lu\xf4n ph\u1ea3i?","answer":"N\xe2ng cao \xfd th\u1ee9c tr\xe1ch nhi\u1ec7m v\xe0 tinh th\u1ea7n c\u1ea3nh gi\xe1c"},{"question":"M\u1eb7t tr\u1eadn t\u1ed5 qu\u1ed1c v\xe0 c\xe1c \u0111o\xe0n th\u1ec3 nh\xe2n d\xe2n c\xf3 vai t\u2026\u1ed9ng v\xe0 \u0111o\xe0n k\u1ebft r\u1ed9ng r\xe3i v\xe0 c\xe1c t\u1eadp th\u1ec3 nh\xe2n d\xe2n?","answer":"Quan tr\u1ecdng"},{"question":"Quan \u0111i\u1ec3m n\xe0o sau \u0111\xe2y \u0111\xfang theo ch\u1ee7 ngh\u0129a duy v\u1eadt bi\u1ec7n ch\u1ee9ng?","answer":"Con ng\u01b0\u1eddi t\u1ea1o ra t\xf4n gi\xe1o"},{"question":"T\xf4n gi\xe1o n\xe0o l\xe0 do ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t s\xe1ng l\u1eadp n\xean?","answer":"\u0110\u1ea1o cao \u0110\xe0i v\xe0 H\xf2a H\u1ea3o"},{"question":"T\xf4n gi\xe1o n\xe0o xu\u1ea5t hi\u1ec7n s\u1edbm nh\u1ea5t trong l\u1ecbch s\u1eed n\u01b0\u1edbc ta?","answer":"\u0110\u1ea1o Ph\u1eadt"},{"question":"Th\u1ef1c hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i \u0111o\xe0n k\u1ebft d\xe2n t\u1ed9c \u0110\u1ea3ng v\xe0 nh\xe0 n\u01b0\u1edbc b\u1ea3o \u0111\u1ea3m l\u1ee3i \xedch ch\xednh \u0111\xe1ng c\u1ee7a?","answer":"M\u1ecdi t\u1ea7ng l\u1edbp d\xe2n c\u01b0"},{"question":"\u0110i\u1ec1n t\u1eeb c\xf2n thi\u1ebfu v\xe0o ch\u1ed7 tr\u1ed1ng: M\u1ed9t trong nh\u1eefng n\u2026 quy\u1ec1n t\u1ef1 do \u2026.... v\xe0 kh\xf4ng ....... c\u1ee7a nh\xe2n d\xe2n.","answer":"T\xedn ng\u01b0\u1ee1ng \u2013 t\xedn ng\u01b0\u1ee1ng"},{"question":"\u0110i\u1ec1n t\u1eeb c\xf2n thi\u1ebfu v\xe0o ch\u1ed7 tr\u1ed1ng: T\xf4n gi\xe1o l\xe0 m\u1ed9t \u2026 trong t\u1ef1 nhi\xean v\xe0 x\xe3 h\u1ed9i \u0111\u1ec1u tr\u1edf th\xe0nh th\u1ea7n b\xed.","answer":"Hi\u1ec7n th\u1ef1c"},{"question":"\u0110\u1ed1i v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 tr\u1ebb trong x\xe2y d\u1ef1ng \u0111o\xe0n k\u1ebft d\xe2n t\u1ed9c c\u1ea7n ph\u1ea3i?","answer":"Th\u01b0\u1eddng xuy\xean gi\xe1o d\u1ee5c ch\xednh tr\u1ecb, truy\u1ec1n th\u1ed1ng, l\xfd t\u01b0\u1edfng \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c l\u1ed1i s\u1ed1ng"},{"question":"D\xe2n t\u1ed9c n\xe0o \u1edf n\u01b0\u1edbc ta chi\u1ebfm th\xe0nh ph\u1ea7n d\xe2n s\u1ed1 \u0111\xf4ng \u0111\u1ea3o nh\u1ea5t?","answer":"Kinh (Vi\u1ec7t)"},{"question":"Ch\xednh s\xe1ch t\xf4n gi\xe1o c\u01a1 b\u1ea3n c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng ta hi\u1ec7n nay l\xe0?","answer":"\u0110\u1ea3m b\u1ea3o t\u1ef1 do t\xedn ng\u01b0\u1ee1ng, m\u1ecdi t\xf4n gi\xe1o ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng t\u2026heo khu\xf4n kh\u1ed5 v\xe0 b\xecnh \u0111\u1eb3ng tr\u01b0\u1edbc ph\xe1p lu\u1eadt"},{"question":"Ch\xednh s\xe1ch t\xf4n gi\xe1o c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng v\xe0 nh\xe0 n\u01b0\u1edbc ta nh\u1eb1m m\u1ee5c \u0111\xedch g\xec?","answer":"L\xe0m cho t\xf4n gi\xe1o ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng b\xecnh th\u01b0\u1eddng"},{"question":"\u0110\u1ec3 n\xeau cao tinh th\u1ea7n \u0111o\xe0n k\u1ebft, ch\u1ee7 t\u1ecbch H\u1ed3 Ch\xed Minh \u0111\xe3 \u0111\u1ec1 ra kh\u1ea9u hi\u1ec7u g\xec?","answer":"\u201c \u0110o\xe0n k\u1ebft, \u0111o\xe0n k\u1ebft, \u0111\u1ea1i \u0111o\xe0n k\u1ebft. Th\xe0nh c\xf4ng th\xe0nh c\xf4ng \u0111\u1ea1i th\xe0nh c\xf4ng\u201d"},{"question":"Ch\xednh s\xe1ch nh\u1ea5t qu\xe1n c\u1ee7a nh\xe0 n\u01b0\u1edbc x\xe3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a \u0111\u1ed1i v\u1edbi t\xf4n gi\xe1o l\xe0 g\xec?","answer":"T\xf4n tr\u1ecdng v\xe0 b\u1ea3o \u0111\u1ea3m quy\u1ec1n t\u1ef1 do t\xedn ng\u01b0\u1ee1ng v\xe0 kh\xf4ng t\xedn ng\u01b0\u1ee1ng c\u1ee7a m\u1ecdi c\xf4ng d\xe2n"},{"question":"Ngu\u1ed3n g\u1ed1c h\xecnh th\xe0nh n\xean t\xf4n gi\xe1o l\xe0 g\xec?","answer":"X\xe3 h\u1ed9i, nh\u1eadn th\u1ee9c, t\xe2m l\xfd"},{"question":"Theo Ph. \u0102ng nghen \u0111\xe3 c\xf3 m\u1ed9t nh\u1eadn x\xe9t l\xe0m cho ch\xfan\u2026u tr\u1ea7n th\u1ebf.\u201d.\u0110i\u1ec1n t\u1eeb c\xf2n thi\u1ebfu v\xe0o \u0111o\u1ea1n v\u0103n tr\xean?","answer":"S\u1ef1 ph\u1ea3n \xe1nh h\u01b0 \u1ea3o"},{"question":"N\u1ed9i dung sau \u0111\xe2y n\xf3i v\u1ec1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 g\xec?: \u201cTh\u1ef1c hi\u1ec7n nh\u1ea5\u2026\xe0 ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng v\xe0 t\xedch c\u1ef1c h\u1ed9i nh\u1eadp kinh t\u1ebf qu\u1ed1c t\u1ebf\u201d.","answer":"Quan \u0111i\u1ec3m \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc ph\xe1p quy\u1ec1n x\xe3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a l\xe0 g\xec? ","answer":"Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc c\u1ee7a d\xe2n, do d\xe2n v\xe0 v\xec d\xe2n"},{"question":"Phong tr\xe0o \u0111\u1ea5u tranh c\u1ee7a giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n Vi\u1ec7t N\u2026 t\u1ef1 ph\xe1t l\xean \u0111\u1ea5u tranh t\u1ef1 gi\xe1c \u0111\u01b0\u01a1c \u0111\xe1nh d\u1ea5u b\u1edfi?","answer":"Phong tr\xe0o \u0111\u1ea5u tranh c\xf4ng nh\xe2n Ba Son"},{"question":"X\xe2y d\u1ef1ng Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc ph\xe1p quy\u1ec1n \u1edf n\u01b0\u1edbc ta hi\u1ec7n nay ph\u1ea3i xu\u1ea5t ph\xe1t t\u1eeb c\u0103n c\u1ee9 c\u01a1 b\u1ea3n n\xe0o?","answer":"N\u1eafm v\u1eefng nguy\xean l\xfd c\u01a1 b\u1ea3n c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c-L\xeanin \u2026\u01a1ng l\u0129nh c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng v\u1ec1 Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 ph\xe1p lu\u1eadt"},{"question":"V\u0103n b\u1ea3n n\xe0o c\xf3 hi\u1ec7u l\u1ef1c cao nh\u1ea5t trong h\u1ec7 th\u1ed1ng ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam?","answer":"Hi\u1ebfn ph\xe1p"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng y\u1ebfu t\u1ed1 th\xfac \u0111\u1ea9y x\xe2y d\u1ef1ng Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc \u2026ph\xf2ng ch\u1ed1ng \u2026.\u201d. \u0110i\u1ec1n t\u1eeb c\xf2n thi\u1ebfu v\xe0o ch\u1ed5 tr\u1ed1ng?","answer":"Suy tho\xe1i \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c"},{"question":"\u0110\u1ea3ng ta x\xe1c \u0111\u1ecbnh x\xe2y d\u1ef1ng nh\xe0 n\u01b0\u1edbc ph\xe1p quy\u1ec1n x\xe3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a c\xf3 bao nhi\xeau \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng?","answer":"5"},{"question":"Giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n Vi\u1ec7t Nam c\xf3 s\u1ee9 m\u1ec7nh l\u1ecbch s\u1eed to l\u1edbn l\xe0?","answer":"L\xe3nh \u0111\u1ea1o c\xe1ch m\u1ea1ng; \u0111\u1ea1i di\u1ec7n ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t \u2026i\u1ec7p c\xf4ng nghi\u1ec7p h\xf3a, hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i h\xf3a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc ph\xe1p quy\u1ec1n x\xe3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a l\xe0 g\xec?","answer":"Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc c\u1ee7a d\xe2n, do d\xe2n v\xe0 v\xec d\xe2n"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng ti\xeau chu\u1ea9n x\xe2y d\u1ef1ng \u0111\u1ed9i ng\u0169 c\xe1n b\u1ed9 c\xf4ng ch\u1ee9c trong s\u1ea1ch c\xf3 n\u0103ng l\u1ef1c l\xe0?","answer":"C\u1ea7n, ki\u1ec7m, li\xeam, ch\xednh ch\xed c\xf4ng v\xf4 t\u01b0, kh\xf4ng tham nh\u0169ng v\xe0 ki\xean quy\u1ebft ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng"},{"question":"\u0110\u1ea3ng ta x\xe1c \u0111\u1ecbnh: \u201cT\u1ed5 ch\u1ee9c quy\u1ec1n l\u1ef1c c\u1ee7a Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc \u2026c c\u01a1 quan nh\xe0 n\u01b0\u1edbc trong th\u1ef1c hi\u1ec7n c\xe1c quy\u1ec1n\u2026..\u201d ","answer":"L\u1eadp ph\xe1p, h\xe0nh ph\xe1p, t\u01b0 ph\xe1p"},{"question":"Trong c\xe1c c\u01a1 quan t\u01b0 ph\xe1p, c\u01a1 quan n\xe0o bi\u1ec3u hi\u1ec7n quy\u1ec1n t\u1eadp trung nh\u1ea5t?","answer":"T\xf2a \xe1n nh\xe2n d\xe2n"},{"question":"V\u0103n b\u1ea3n n\xe0o c\xf3 hi\u1ec7u l\u1ef1c cao nh\u1ea5t trong h\u1ec7 th\u1ed1ng ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam?","answer":"Hi\u1ebfn ph\xe1p"},{"question":"\u0110i\u1ec1n t\u1eeb th\xedch h\u1ee3p v\xe0o kho\u1ea3ng tr\u1ed1ng sau: Tham nh\u0169ng\u2026ay l\xe0 m\u1ed9t trong b\u1ed1n ............... c\u1ee7a Vi\u1ec7t Nam.","answer":"B\u1ec7nh"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng bi\u1ec7n ph\xe1p \u0111\u1ec3 x\xe2y d\u1ef1ng Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc ph\xe1p quy\u1ec1n trong h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\xednh tr\u1ecb l\xe0?","answer":"Ho\xe0n thi\u1ec7n h\u1ec7 th\u1ed1ng ph\xe1p lu\u1eadt v\xe0 c\u01a1 quan l\u1eadp ph\xe1p"},{"question":"X\xe2y d\u1ef1ng giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n Vi\u1ec7t Nam l\u1edbn m\u1ea1nh tron\u2026ng nghi\u1ec7p h\xf3a, hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i h\xf3a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc l\xe0 nhi\u1ec7m v\u1ee5?","answer":"Quan tr\u1ecdng v\xe0 c\u1ea5p b\xe1ch"},{"question":"X\xe2y d\u1ef1ng v\xe0 ph\xe1t tri\u1ec3n giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n Vi\u1ec7t Nam l\u1edbn m\u1ea1nh l\xe0 tr\xe1ch nhi\u1ec7m c\u1ee7a?","answer":"C\u1ea3 h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\xednh tr\u1ecb, to\xe0n x\xe3 h\u1ed9i, ng\u01b0\u1eddi c\xf4ng nh\xe2n v\xe0 c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng"},{"question":"M\u1eb7t tr\u1eadn t\u1ed5 qu\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam c\xf3 vai tr\xf2 nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o t\u2026ng x\xe2y d\u1ef1ng nh\xe0 n\u01b0\u1edbc ph\xe1p quy\u1ec1n x\xe3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a?","answer":"Ph\u1ea3n bi\u1ec7n x\xe3 h\u1ed9i"},{"question":"Ngo\xe0i truy\u1ec1n th\u1ed1ng t\u1ed1t \u0111\u1eb9p c\u1ee7a d\xe2n t\u1ed9c th\xec giai c\u1ea5\u2026 nh\xe2n Vi\u1ec7t Nam c\xf2n c\xf3 truy\u1ec1n th\u1ed1ng ti\xeau bi\u1ec3u n\xe0o?","answer":"Trung t\xe2m \u0111o\xe0n k\u1ebft to\xe0n d\xe2n t\u1ed9c; Gi\u1eef vai tr\xf2 l\xe3nh \u2026g \u0111\u1ed9c l\u1eadp d\xe2n t\u1ed9c g\u1eafn v\u1edbi ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i"},{"question":"Giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n l\xe0 giai c\u1ea5p ti\xean ti\u1ebfn nh\u1ea5t v\xec?","answer":"L\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n xu\u1ea5t ti\u1ebfn b\u1ed9, c\xf3 tr\xecnh \u0111\u1ed9 x\xe3 h\u1ed9i h\xf3a cao"},{"question":"Sau khi chi\u1ebfm \u0111\u01b0\u1ee3c Vi\u1ec7t Nam, th\u1ef1c d\xe2n Ph\xe1p \u0111\xe3 ti\u1ebfn h\xe0nh?","answer":"Ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh khai th\xe1c thu\u1ed9c \u0111\u1ecba"},{"question":"Th\u1ef1c tr\u1ea1ng c\u1ee7a giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n Vi\u1ec7t Nam hi\u1ec7n nay l\xe0?","answer":"Ch\u01b0a \u0111\xe1p \u1ee9ng \u0111\u01b0\u1ee3c y\xeau c\u1ea7u v\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng, tr\xecnh \u0111\u1ed9 h\u1ecd\u2026 nghi\u1ec7p trong s\u1ef1 nghi\u1ec7p CNH \u2013 H\u0110H \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc"},{"question":"\u0110i\u1ec1n t\u1eeb c\xf2n thi\u1ebfu v\xe0o kh\xe1i ni\u1ec7m sau: \u201cGiai c\u1ea5p c\xf4n\u2026\u1ea3n xu\u1ea5t kinh doanh v\xe0 d\u1ecbch v\u1ee5 c\xf3 t\xednh ch\u1ea5t \u2026\u2026\u2026..\u201d","answer":"C\xf4ng nghi\u1ec7p"},{"question":"Nh\u1eefng nguy c\u01a1, th\xe1ch th\u1ee9c nh\u01b0: t\u1ee5t h\u1eadu v\u1ec1 kinh t\u1ebf,\u2026\u0110\u1ea3ng ta nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh trong V\u0103n ki\u1ec7n c\u1ee7a \u0111\u1ea1i h\u1ed9i n\xe0o?","answer":"\u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110\u1ea3ng l\u1ea7n th\u1ee9 IX"},{"question":"Th\u1ef1c d\xe2n Ph\xe1p \u0111\xe3 th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ea5y l\u1ea7n khai th\xe1c thu\u1ed9c \u0111\u1ecba?","answer":"2"},{"question":"Hi\u1ec3u nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o v\u1ec1 kh\xe1i ni\u1ec7m giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n l\xe0 g\xec?","answer":"L\xe0 m\u1ed9t l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng x\xe3 h\u1ed9i to l\u1edbn, \u0111ang ph\xe1t tri\u1ec3n, b\u2026 doanh v\xe0 d\u1ecbch v\u1ee5 c\xf3 t\xednh ch\u1ea5t c\xf4ng nghi\u1ec7p"},{"question":"\u0110\u1eb7c \u0111i\u1ec3m ra \u0111\u1eddi c\u1ee7a giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n Vi\u1ec7t Nam nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o?","answer":"Ph\u1ea7n l\u1edbn xu\u1ea5t th\xe2n t\u1eeb n\xf4ng d\xe2n"},{"question":"T\u1ed5 ch\u1ee9c c\xf4ng \u0111o\xe0n Vi\u1ec7t Nam ra \u0111\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\xe1nh d\u1ea5u b\u1eb1ng s\u1ef1 ki\u1ec7n n\xe0o?","answer":"Th\xe0nh l\u1eadp C\xf4ng h\u1ed9i \u0111\u1ecf B\u1eafc k\u1ef3"},{"question":"S\u1ef1 ph\xe1t tri\u1ec3n giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n Vi\u1ec7t Nam v\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng \u0111\u1ebfn n\u0103m 1929 \u0111\u1ea1t?","answer":"22 v\u1ea1n ng\u01b0\u1eddi"},{"question":"S\u1ef1 ph\xe1t tri\u1ec3n giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n Vi\u1ec7t Nam v\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u2026hi\u1ebfn tranh th\u1ebf gi\u1edbi th\u1ee9 nh\u1ea5t \u0111\u1ea1t ...............?","answer":"Kho\u1ea3ng 10 v\u1ea1n ng\u01b0\u1eddi"},{"question":"S\u1edf h\u1eefu t\u01b0 nh\xe2n v\u1ec1 t\u01b0 li\u1ec7u s\u1ea3n xu\u1ea5t \u1edf n\u01b0\u1edbc ta \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ec3u hi\u1ec7n d\u01b0\u1edbi h\xecnh th\u1ee9c?","answer":"C\xe1 th\u1ec3, ti\u1ec3u ch\u1ee7, t\u01b0 b\u1ea3n t\u01b0 nh\xe2n, h\u1ed9 gia \u0111\xecnh"},{"question":"Ph\u01b0\u01a1ng \xe1n n\xe0o ph\u1ea3n \xe1nh nhi\u1ec7m v\u1ee5 c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng ta trong th\u1eddi k\u1ef3 \u0111\u1ea9y m\u1ea1nh CNH, H\u0110H \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc?","answer":"T\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c \u0111\xe1p \xe1n \u0111\u1ec1u \u0111\xfang"},{"question":"Ti\u1ec3u th\u01b0\u01a1ng, ti\u1ec3u ch\u1ee7, c\xf4ng ch\u1ee9c, tr\xed th\u1ee9c, h\u1ecdc sinh, sinh vi\xean l\xe0 l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng thu\u1ed9c?","answer":"T\u1ea7ng l\u1edbp ti\u1ec3u t\u01b0 s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i l\xe0 \u2026\u1ea3n s\u1eafc d\xe2n t\u1ed9c\u201d. \u0110i\u1ec1n t\u1eeb c\xf2n thi\u1ebfu v\xe0o ch\u1ed5 tr\u1ed1ng?","answer":"Ti\xean ti\u1ebfn"},{"question":"T\u1edd b\xe1o Thanh Ni\xean c\u1ee7a H\u1ed9i Vi\u1ec7t Nam Thanh Ni\xean C\xe1ch\u2026ng \u0110\u1ed3ng Ch\xed H\u1ed9i ra s\u1ed1 \u0111\u1ea7u ti\xean v\xe0o th\u1eddi gian n\xe0o?","answer":"Ng\xe0y 21/06/1925"},{"question":"Ph\xe1p x\xe2m l\u01b0\u1ee3c Vi\u1ec7t Nam, x\xe3 h\u1ed9i Vi\u1ec7t Nam t\u1ed3n t\u1ea1i nh\u2026\u1ecba ch\u1ee7 phong ki\u1ebfn. Hai m\xe2u thu\u1eabn n\xe0y \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\xe0:","answer":"M\xe2u thu\u1eabn ch\u1ee7 y\u1ebfu"},{"question":"Ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t bao g\u1ed3m nh\u1eefng y\u1ebfu t\u1ed1 n\xe0o sau \u0111\xe2y?","answer":"L\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n xu\u1ea5t v\xe0 Quan h\u1ec7 s\u1ea3n xu\u1ea5t"},{"question":"Th\u1eddi k\u1ef3 qu\xe1 \u0111\u1ed9 l\xean ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i \u1edf Vi\u1ec7t Nam b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb khi n\xe0o?","answer":"1954"},{"question":"Theo l\xfd lu\u1eadn c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c \u2013 L\xeanin, \xfd th\u1ee9c \u0111\u01b0\u1ee3c h\xecnh th\xe0nh t\u1eeb c\xe1c ngu\u1ed3n g\u1ed1c?","answer":"T\u1ef1 nhi\xean, x\xe3 h\u1ed9i"},{"question":"\u0110i\u1ec1n t\u1eeb c\xf2n thi\u1ebfu v\xe0o ch\u1ed7 tr\u1ed1ng: T\xf4n gi\xe1o l\xe0 m\u1ed9t \u2026 trong t\u1ef1 nhi\xean v\xe0 x\xe3 h\u1ed9i \u0111\u1ec1u tr\u1edf th\xe0nh th\u1ea7n b\xed.","answer":"Hi\u1ec7n th\u1ef1c"},{"question":"D\xe2n t\u1ed9c n\xe0o \u1edf n\u01b0\u1edbc ta chi\u1ebfm th\xe0nh ph\u1ea7n d\xe2n s\u1ed1 \u0111\xf4ng \u0111\u1ea3o nh\u1ea5t?","answer":"Kinh (Vi\u1ec7t)"},{"question":"Giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n l\xe0 giai c\u1ea5p ti\xean ti\u1ebfn nh\u1ea5t v\xec?","answer":"L\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n xu\u1ea5t ti\u1ebfn b\u1ed9, c\xf3 tr\xecnh \u0111\u1ed9 x\xe3 h\u1ed9i h\xf3a cao"},{"question":"Ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i khoa h\u1ecdc ra \u0111\u1eddi t\u1eeb \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n kinh t\u1ebf - x\xe3 h\u1ed9i n\xe0o?","answer":"S\u1ef1 ph\xe1t tri\u1ec3n l\u1edbn m\u1ea1nh c\u1ee7a ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u01b0 b\u1ea3n v\xe0 s\u1ef1 l\u1edbn m\u1ea1nh c\u1ee7a giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n"},{"question":"H\u1ecdc t\u1eadp v\xe0 l\xe0m theo t\u01b0 t\u01b0\u1edfng H\u1ed3 Ch\xed Minh l\xe0 nhi\u1ec7m \u2026\xe0n qu\xe2n H\u1ecdc t\u1eadp t\u01b0 t\u01b0\u1edfng H\u1ed3 Ch\xed Minh l\xe0 h\u1ecdc t\u1eadp\u2026\u2026","answer":"L\xfd lu\u1eadn c\xe1ch m\u1ea1ng Vi\u1ec7t Nam"},{"question":"H\u1ed3 Ch\xed Minh \u0111i t\xecm \u0111\u01b0\u1eddng c\u1ee9u n\u01b0\u1edbc b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb \u0111\xe2u?","answer":"TP. H\u1ed3 Ch\xed Minh"},{"question":"S\xf4ng B\u1ea1ch \u0110\u1eb1ng hi\u1ec7n nay \u1edf nh\u1eefng t\u1ec9nh n\xe0o?","answer":"Qu\u1ea3ng Ninh, H\u1ea3i Ph\xf2ng"},{"question":"X\xe2y d\u1ef1ng ho\xe0n ch\u1ec9nh h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\xednh s\xe1ch b\u1ea3n \u0111\u1ea3m cung \u1ee9ng d\u1ecbch v\u1ee5 c\xf4ng c\xf4ng thi\u1ebft y\u1ebfu nh\u1eb1m?","answer":"\u0110\u1ea3m b\u1ea3o t\xednh c\xf4ng b\u1eb1ng v\xe0 b\xecnh \u0111\u1eb3ng cho m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi d\xe2n"},{"question":"M\u1ed1i quan h\u1ec7 bi\u1ec7n ch\u1ee9ng gi\u1eefa c\u01a1 s\u1edf h\u1ea1 t\u1ea7ng v\xe0 ki\u1ebfn tr\xfac th\u01b0\u1ee3ng t\u1ea7ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 hi\u1ec7n nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o? ","answer":"C\u01a1 s\u1edf h\u1ea1 t\u1ea7ng quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh ki\u1ebfn tr\xfac th\u01b0\u1ee3ng t\u1ea7ng, ki\u2026 s\u1ef1 t\xe1c \u0111\u1ed9ng tr\u1edf l\u1ea1i \u0111\u1ed1i v\u1edbi c\u01a1 s\u1edf h\u1ea1 t\u1ea7ng"},{"question":"Ai \u0111\xe3 kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh: \u201cN\xf3i kinh t\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edb\u2026ch\u01b0a c\xf3 \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\xe1c y\u1ebfu t\u1ed1 c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i\u201d. ","answer":"Nguy\u1ec5n Ph\xfa Tr\u1ecdng"},{"question":"X\xe2y d\u1ef1ng giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n Vi\u1ec7t Nam l\u1edbn m\u1ea1nh tron\u2026ng nghi\u1ec7p h\xf3a, hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i h\xf3a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc l\xe0 nhi\u1ec7m v\u1ee5?","answer":"Quan tr\u1ecdng v\xe0 c\u1ea5p b\xe1ch"},{"question":"C\u01a1 s\u1edf ch\xednh tr\u1ecb -x\xe3 h\u1ed9i v\u1eefng ch\u1eafc cho qu\u1ed1c ph\xf2ng v\xe0 an ninh th\xec c\xe1n b\u1ed9, \u0111\u1ea3ng vi\xean v\xe0 nh\xe2n d\xe2n ph\u1ea3i?","answer":"V\u1eefng v\xe0ng v\u1ec1 ch\xednh tr\u1ecb t\u01b0 t\u01b0\u1edfng"},{"question":"\u0110\u1ea3ng ta x\xe1c \u0111\u1ecbnh: \u201cT\u1ed5 ch\u1ee9c quy\u1ec1n l\u1ef1c c\u1ee7a Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc \u2026c c\u01a1 quan nh\xe0 n\u01b0\u1edbc trong th\u1ef1c hi\u1ec7n c\xe1c quy\u1ec1n\u2026..\u201d ","answer":"L\u1eadp ph\xe1p, h\xe0nh ph\xe1p, t\u01b0 ph\xe1p"},{"question":"Trong l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n xu\u1ea5t, y\u1ebfu t\u1ed1 n\xe0o c\xe1ch m\u1ea1ng nh\u1ea5t?","answer":"C\xf4ng c\u1ee5 lao \u0111\u1ed9ng"},{"question":"Ch\xednh s\xe1ch t\xf4n gi\xe1o c\u01a1 b\u1ea3n c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng ta hi\u1ec7n nay l\xe0?","answer":"\u0110\u1ea3m b\u1ea3o t\u1ef1 do t\xedn ng\u01b0\u1ee1ng, m\u1ecdi t\xf4n gi\xe1o ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng t\u2026heo khu\xf4n kh\u1ed5 v\xe0 b\xecnh \u0111\u1eb3ng tr\u01b0\u1edbc ph\xe1p lu\u1eadt"},{"question":"X\xe2y d\u1ef1ng v\xe0 ph\xe1t tri\u1ec3n v\u0103n h\xf3a l\xe0 s\u1ef1 nghi\u1ec7p c\u1ee7a?","answer":"To\xe0n d\xe2n do \u0110\u1ea3ng l\xe3nh \u0111\u1ea1o"},{"question":"Ti\u1ec1n t\u1ec7 c\xf3 bao nhi\xeau ch\u1ee9c n\u0103ng c\u01a1 b\u1ea3n?","answer":"5"},{"question":"Quy tr\xecnh nh\u1eadn th\u1ee9c c\u1ee7a con ng\u01b0\u1eddi tr\u1ea3i qua c\xe1c giai \u0111o\u1ea1n n\xe0o sau \u0111\xe2y?","answer":"T\u1eeb tr\u1ef1c quan sinh \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ebfn t\u01b0 duy tr\u1eebu t\u01b0\u1ee3ng"},{"question":"Khuy\u1ebfn kh\xedch m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi l\xe0m gi\xe0u theo ph\xe1p lu\u1eadt l\xe0 ?","answer":"Kh\u1eafc ph\u1ee5c t\u01b0 t\u01b0\u1edfng bao c\u1ea5p \u1ef7 l\u1ea1i"},{"question":"Trong th\u1ef1c hi\u1ec7n nhi\u1ec7m v\u1ee5 b\u1ea3o v\u1ec7 t\u1ed5 qu\u1ed1c lu\xf4n ph\u1ea3i?","answer":"N\xe2ng cao \xfd th\u1ee9c tr\xe1ch nhi\u1ec7m v\xe0 tinh th\u1ea7n c\u1ea3nh gi\xe1c"},{"question":"Th\xe0nh ph\u1ea7n kinh t\u1ebf nh\xe0 n\u01b0\u1edbc hi\u1ec7n nay \u1edf n\u01b0\u1edbc ta bao g\u1ed3m?","answer":"T\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c ph\u01b0\u01a1ng \xe1n \u0111\u1ec1u sai"},{"question":"Theo h\u1ecdc thuy\u1ebft M\xe1c, b\u1ea3n ch\u1ea5t c\u1ee7a con ng\u01b0\u1eddi l\xe0:","answer":"T\u1ed5ng h\xf2a c\xe1c m\u1ed1i quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i"},{"question":"Theo t\u01b0 t\u01b0\u1edfng H\u1ed3 Ch\xed Minh, s\u1ee9c h\u1ea5p d\u1eabn c\u1ee7a ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i l\xe0 g\xec?","answer":"S\u1ef1 c\u1ed1ng hi\u1ebfn, s\u1ef1 chi\u1ebfn \u0111\u1ea5u v\xe0 hy sinh cho l\xfd t\u01b0\u1edfng\u2026\u1ea3n tr\u1edf th\xe0nh hi\u1ec7n th\u1ef1c \u1edf \u0111\u1eddi s\u1ed1ng nh\xe2n d\xe2n"},{"question":"Quy lu\u1eadt kinh t\u1ebf c\u01a1 b\u1ea3n c\u1ee7a s\u1ea3n xu\u1ea5t h\xe0ng h\xf3a l\xe0?","answer":"Quy lu\u1eadt gi\xe1 tr\u1ecb"},{"question":"Vai tr\xf2 c\u1ee7a th\u1ef1c ti\u1ec5n \u0111\u1ed1i v\u1edbi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng nh\u1eadn th\u1ee9c c\u1ee7a con ng\u01b0\u1eddi l\xe0?","answer":"L\xe0 c\u01a1 s\u1edf, ngu\u1ed3n g\u1ed1c c\u1ee7a nh\u1eadn th\u1ee9c, \u0111\u1ed9ng l\u1ef1c, m\u1ee5c \u0111\xedch c\u1ee7a nh\u1eadn th\u1ee9c, ti\xeau chu\u1ea9n c\u1ee7a ch\xe2n l\xfd"},{"question":"Phong tr\xe0o \u0111\u1ea5u tranh c\u1ee7a giai c\u1ea5p c\xf4ng nh\xe2n Vi\u1ec7t N\u2026 t\u1ef1 ph\xe1t l\xean \u0111\u1ea5u tranh t\u1ef1 gi\xe1c \u0111\u01b0\u01a1c \u0111\xe1nh d\u1ea5u b\u1edfi?","answer":"Phong tr\xe0o \u0111\u1ea5u tranh c\xf4ng nh\xe2n Ba Son"},{"question":"Ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb n\u01b0\u1edbc n\xe0o?","answer":"Li\xean X\xf4"},{"question":" Ban Ch\u1ea5p h\xe0nh Trung \u01b0\u01a1ng kho\xe1 IX \u0111\xe3 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh tri\u1ec3n khai ch\u1ec9 \u0111\u1ea1o \u0111i\u1ec3m cu\u1ed9c v\u1eadn \u0111\u1ed9ng n\xe0o?","answer":"H\u1ecdc t\u1eadp v\xe0 l\xe0m theo t\u1ea5m g\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c H\u1ed3 Ch\xed Minh"},{"question":"Ph\xe9p bi\u1ec7n ch\u1ee9ng duy v\u1eadt c\xf3 nh\u1eefng nguy\xean l\xfd c\u01a1 b\u1ea3n l\xe0:","answer":"Nguy\xean l\xfd v\u1ec1 m\u1ed1i li\xean h\u1ec7 ph\u1ed5 bi\u1ebfn v\xe0 nguy\xean l\xfd v\u1ec1 s\u1ef1 ph\xe1t tri\u1ec3n"},{"question":"S\u1ee9c m\u1ea1nh \u0111\u1ec3 b\u1ea3o v\u1ec7 t\u1ed5 qu\u1ed1c l\xe0?","answer":"C\u1ee7a kh\u1ed1i \u0111\u1ea1i \u0111o\xe0n k\u1ebft d\xe2n t\u1ed9c, c\u1ea3 h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\xednh tr\u1ecb"},{"question":"Qu\u1ed1c ph\xf2ng l\xe0 g\xec?","answer":"L\xe0 c\xf4ng cu\u1ed9c gi\u1eef n\u01b0\u1edbc c\u1ee7a m\u1ed9t qu\u1ed1c gia, g\u1ed3m t\u1ed5ng t\u2026nh x\xe2m l\u01b0\u1ee3c d\u01b0\u1edbi m\u1ecdi h\xecnh th\u1ee9c, m\u1ecdi quy m\xf4"},{"question":"Tinh th\u1ea7n \u201cKhai d\xe2n tr\xed, ch\u1ea5n d\xe2n tr\xed, h\u1eadu d\xe2n sin\u2026 phong tr\xe0o c\xe1ch m\u1ea1ng n\xe0o trong l\u1ecbch s\u1eed Vi\u1ec7t Nam?","answer":"Phong tr\xe0o Duy T\xe2n"},{"question":"Ch\u1ee7 t\u1ecbch H\u1ed3 Ch\xed Minh \u0111\xe3 k\xeau g\u1ecdi th\u1ef1c hi\u1ec7n ch\xednh s\xe1ch n\xe0o v\u1ec1 t\xf4n gi\xe1o?","answer":"\u201cT\xedn ng\u01b0\u1ee1ng t\u1ef1 do, l\u01b0\u01a1ng gi\xe1o \u0111o\xe0n k\u1ebft\u201d"},{"question":"Trong t\u01b0 li\u1ec7u lao \u0111\u1ed9ng, b\u1ed9 ph\u1eadn n\xe0o quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh \u0111\u1ebfn n\u0103ng su\u1ea5t lao \u0111\u1ed9ng?","answer":"C\xf4ng c\u1ee5 lao \u0111\u1ed9ng"},{"question":"V\u0103n h\xf3a \u0110\xf4ng S\u01a1n l\xe0 n\u1ec1n v\u0103n h\xf3a \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc n\xe0o sau \u0111\xe2y?","answer":"Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc V\u0103n Lang \u2013 \xc2u L\u1ea1c"},{"question":"Sau khi h\u1ecdc xong m\xf4n h\u1ecdc ch\xednh tr\u1ecb ng\u01b0\u1eddi h\u1ecdc c\u1ea7n v\u1eadn d\u1ee5ng ki\u1ebfn th\u1ee9c nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o?","answer":"\u0110\u1ec3 r\xe8n luy\u1ec7n tr\u1edf th\xe0nh ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng c\xf3 ph\u1ea9m ch\u1ea5t\u2026 v\u1eefng v\xe0ng, \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c t\u1ed1t, n\u0103ng l\u1ef1c c\xf4ng t\xe1c"},{"question":"S\u1ef1 ph\xe1t minh v\xe0 \u1ee9ng d\u1ee5ng r\u1ed9ng r\xe3i c\xe1c th\xe0nh t\u1ef1u kh\u2026h\xe2u \xc2u \u0111\xe3 t\xe1c \u0111\u1ed9ng nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o \u0111\u1ebfn ch\u1ee7 ngh\u0129a M\xe1c?","answer":"C\u1ee7ng c\u1ed1 v\u1ec1 l\xfd lu\u1eadn v\xe0 c\u01a1 s\u1edf khoa h\u1ecdc"},{"question":"Ngu\u1ed3n g\u1ed1c l\xfd lu\u1eadn tr\u1ef1c ti\u1ebfp \u0111\u1ec3 tri\u1ebft h\u1ecdc M\xe1c ra \u0111\u1eddi l\xe0:","answer":"Tri\u1ebft h\u1ecdc c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n \u0110\u1ee9c"},{"question":"Giai c\u1ea5p t\u01b0 s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam c\xf3 s\u1ed1 \xedt l\xe0 t\u01b0 s\u1ea3n m\u1ea1i b\u1ea3\u2026 v\u1edbi \u0111\u1ebf qu\u1ed1c th\u1ef1c d\xe2n; ph\u1ea7n l\u1edbn c\xf2n l\u1ea1i l\xe0 ......","answer":"T\u01b0 s\u1ea3n d\xe2n t\u1ed9c"},{"question":"Ngo\xe0i truy\u1ec1n th\u1ed1ng t\u1ed1t \u0111\u1eb9p c\u1ee7a d\xe2n t\u1ed9c th\xec giai c\u1ea5\u2026 nh\xe2n Vi\u1ec7t Nam c\xf2n c\xf3 truy\u1ec1n th\u1ed1ng ti\xeau bi\u1ec3u n\xe0o?","answer":"Trung t\xe2m \u0111o\xe0n k\u1ebft to\xe0n d\xe2n t\u1ed9c; Gi\u1eef vai tr\xf2 l\xe3nh \u2026g \u0111\u1ed9c l\u1eadp d\xe2n t\u1ed9c g\u1eafn v\u1edbi ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i"},{"question":"Theo C\u01b0\u01a1ng l\u0129nh x\xe2y d\u1ef1ng \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc trong th\u1eddi k\u1ef3 qu\u2026h\u1ee7 ngh\u0129a \u1edf n\u01b0\u1edbc ta c\xf3 bao nhi\xeau \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u01a1 b\u1ea3n?","answer":"6"},{"question":"Trong c\xe1c c\u01a1 quan t\u01b0 ph\xe1p, c\u01a1 quan n\xe0o bi\u1ec3u hi\u1ec7n quy\u1ec1n t\u1eadp trung nh\u1ea5t?","answer":"T\xf2a \xe1n nh\xe2n d\xe2n"},{"question":"Cu\u1ed9c c\xe1ch m\u1ea1ng c\xf4ng nghi\u1ec7p \u0111\u1ea7u ti\xean b\u1eaft ngu\u1ed3n t\u1eeb \u0111\xe2u?","answer":"Anh"},{"question":"Trong c\xe1c kh\xe2u c\u1ee7a qu\xe1 tr\xecnh s\u1ea3n xu\u1ea5t, kh\xe2u n\xe0o l\xe0 m\u1ee5c \u0111\xedch v\xe0 \u0111\u1ed9ng l\u1ef1c c\u1ee7a qu\xe1 tr\xecnh s\u1ea3n xu\u1ea5t?","answer":"Ti\xeau d\xf9ng"},{"question":"H\xe3y l\u1ef1a ch\u1ecdn ph\u01b0\u01a1ng \xe1n \u0111\xfang nh\u1ea5t trong c\xe1c ph\u01b0\u01a1ng \xe1n sau?","answer":"Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc V\u0103n Lang \u2013 \xc2u L\u1ea1c v\u1edbi n\u1ec1n v\u0103n h\xf3a \u0110\xf4ng S\u01a1\u2026; V\u01b0\u01a1ng Qu\u1ed1c Ph\xf9 Nam v\u1edbi n\u1ec1n v\u0103n h\xf3a \u1ed0c Eo"},{"question":"C\u01b0\u01a1ng l\u0129nh x\xe2y d\u1ef1ng \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc trong th\u1eddi k\u1ef3 qu\xe1 \u0111\u1ed9 l\xean ch\u1ee7 ngh\u0129a x\xe3 h\u1ed9i c\xf2n \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi l\xe0?","answer":"C\u01b0\u01a1ng l\u0129nh 1991"},{"question":"\u0110\u1ecbnh ngh\u0129a \u201cV\u1eadt ch\u1ea5t l\xe0 m\u1ed9t ph\u1ea1m tr\xf9 c\u1ee7a tri\u1ebft h\u1ecdc\u2026h\xf4ng l\u1ec7 thu\u1ed9c v\xe0o c\u1ea3m gi\xe1c\u201d c\u1ee7a nh\xe0 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng n\xe0o?","answer":"V.I.L\xeanin"},{"question":"\u0110\xe2u l\xe0 nguy\xean l\xfd c\u1ee7a Ph\xe9p bi\u1ec7n ch\u1ee9ng duy v\u1eadt?","answer":"Nguy\xean l\xfd v\u1ec1 s\u1ef1 ph\xe1t tri\u1ec3n"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng y\u1ebfu t\u1ed1 th\xfac \u0111\u1ea9y x\xe2y d\u1ef1ng Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc \u2026ph\xf2ng ch\u1ed1ng \u2026.\u201d. \u0110i\u1ec1n t\u1eeb c\xf2n thi\u1ebfu v\xe0o ch\u1ed5 tr\u1ed1ng?","answer":"Suy tho\xe1i \u0111\u1ea1o \u0111\u1ee9c"},{"question":"Trong c\xe1c ph\u01b0\u01a1ng \xe1n sau, \u0111\xe2u l\xe0 quan \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a \u0110\u1ea3ng ta v\u1ec1 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 d\xe2n t\u1ed9c?","answer":"C\xe1c d\xe2n t\u1ed9c trong \u0111\u1ea1i gia \u0111\xecnh c\xe1c d\xe2n t\u1ed9c Vi\u1ec7t Na\u2026 qu\u1ed1c, ki\xean quy\u1ebft ch\u1ed1ng m\u1ecdi \xe2m m\u01b0u chia r\u1ebd"},{"question":"Sau khi chi\u1ebfm \u0111\u01b0\u1ee3c Vi\u1ec7t Nam, th\u1ef1c d\xe2n Ph\xe1p \u0111\xe3 ti\u1ebfn h\xe0nh?","answer":"Ch\u01b0\u01a1ng tr\xecnh khai th\xe1c thu\u1ed9c \u0111\u1ecba"}]')},140:function(n){n.exports=JSON.parse('[{"question":"Trong quy ph\u1ea1m sau \u0111\xe2y: \u201cM\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi c\xf3 quy\u1ec1n t\u1ef1 do \u2026\u201d (\u0111i\u1ec1u 33 Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013), ph\u1ea7n gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh l\xe0:","answer":"\u201cM\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi\u201d"},{"question":"\u1ede Vi\u1ec7t Nam, h\u1ec7 th\u1ed1ng T\xf2a \xe1n qu\xe2n s\u1ef1 bao g\u1ed3m:","answer":"T\xf2a \xe1n qu\xe2n s\u1ef1 Trung \u01b0\u01a1ng; T\xf2a \xe1n qu\xe2n s\u1ef1 Qu\xe2n khu; T\xf2a \xe1n qu\xe2n s\u1ef1 Khu v\u1ef1c v\xe0 Qu\xe2n ch\u1ee7ng"},{"question":"\u0110i\u1ec1u 19 c\u1ee7a Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013 quy \u0111\u1ecbnh: \u201cM\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi c\xf3 quy\u1ec1n s\u1ed1ng\u201d. Quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt n\xe0y kh\xf4ng c\xf3:","answer":"Ph\u1ea7n ch\u1ebf t\xe0i"},{"question":"C\u01a1 quan n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y kh\xf4ng thu\u1ed9c h\u1ec7 th\u1ed1ng c\u01a1 quan x\xe9t x\u1eed trong b\u1ed9 m\xe1y nh\xe0 n\u01b0\u1edbc c\u1ee7a Vi\u1ec7t Nam?","answer":"Vi\u1ec7n ki\u1ec3m s\xe1t nh\xe2n d\xe2n"},{"question":"Quan h\u1ec7 n\xe0o sau \u0111\xe2y l\xe0 quan h\u1ec7 ph\xe1p lu\u1eadt?","answer":"Quan h\u1ec7 gi\u1eefa v\u1ee3 v\u1edbi ch\u1ed3ng v\u1ec1 t\xe0i s\u1ea3n chung trong gia \u0111\xecnh"},{"question":"\u1ede Vi\u1ec7t Nam, ng\u01b0\u1eddi thay m\u1eb7t Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\u1ec1 \u0111\u1ed1i n\u1ed9i v\xe0 \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i l\xe0:","answer":"Ch\u1ee7 t\u1ecbch n\u01b0\u1edbc"},{"question":"Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc CHXHCN Vi\u1ec7t Nam c\xf3 hai ch\u1ee9c n\u0103ng c\u01a1 b\u1ea3n l\xe0:","answer":"\u0110\u1ed1i n\u1ed9i v\xe0 \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i"},{"question":"Trong Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc CHXHCN Vi\u1ec7t Nam, quy\u1ec1n l\u1ef1c Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc thu\u1ed9c v\u1ec1 l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"Kh\xf4ng \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang"},{"question":"C\u1ea5u th\xe0nh c\u1ee7a quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt th\xf4ng th\u01b0\u1eddng bao g\u1ed3m:","answer":"Gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh, quy \u0111\u1ecbnh, ch\u1ebf t\xe0i"},{"question":"Ph\u1ea7n gi\u1ea3 \u0111\u1ecbnh trong m\u1ed9t quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt kh\xf4ng tr\u1ea3 l\u1eddi cho c\xe2u h\u1ecfi n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"L\xe0m nh\u01b0 th\u1ebf n\xe0o?"},{"question":"Ch\u1ee9c n\u0103ng n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 ch\u1ee9c n\u0103ng \u0111\u1ed1i n\u1ed9i c\u1ee7a Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc CHXHCN Vi\u1ec7t Nam?","answer":"M\u1edf r\u1ed9ng quan h\u1ec7 h\u1ee3p t\xe1c v\u1edbi c\xe1c n\u01b0\u1edbc tr\xean th\u1ebf gi\u1edbi"},{"question":"Ph\u1ea7n ch\u1ebf t\xe0i trong m\u1ed9t quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt n\xeau l\xean:","answer":"Nh\u1eefng bi\u1ec7n ph\xe1p x\u1eed l\xfd v\xe0 \xe1p d\u1ee5ng \u0111\u1ed1i v\u1edbi ch\u1ee7 th\u1ec3 k\u2026c hi\u1ec7n m\u1ec7nh l\u1ec7nh c\u1ee7a Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc n\xeau \u1edf ph\u1ea7n quy \u0111\u1ecbnh"},{"question":"Ch\u1ecdn ph\u01b0\u01a1ng \xe1n \u0111i\u1ec1n v\xe0o ch\u1ed7 tr\u1ed1ng: \u201c\u2026\u2026\u2026\u2026. l\xe0 v\u0103n b\u2026- C\u01a1 quan quy\u1ec1n l\u1ef1c nh\xe0 n\u01b0\u1edbc cao nh\u1ea5t - ban h\xe0nh\u201d","answer":"V\u0103n b\u1ea3n lu\u1eadt"},{"question":"Ch\u1ebf \u0111\u1ecbnh ph\xe1p lu\u1eadt l\xe0:","answer":"T\u1eadp h\u1ee3p c\u1ee7a hai hay m\u1ed9t s\u1ed1 quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt \u0111i\u1ec1u\u2026\u1ed9t nh\xf3m quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i li\xean h\u1ec7 m\u1eadt thi\u1ebft v\u1edbi nhau"},{"question":"V\u0103n b\u1ea3n quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt c\xf3 gi\xe1 tr\u1ecb cao nh\u1ea5t \u1edf Vi\u1ec7t Nam l\xe0:","answer":"Hi\u1ebfn ph\xe1p"},{"question":"Theo Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013, h\xecnh th\u1ee9c lao \u0111\u1ed9ng n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y b\u1ecb c\u1ea5m?","answer":"Lao \u0111\u1ed9ng c\u01b0\u1ee1ng b\u1ee9c"},{"question":"C\xf4 Nguy\u1ec5n H\u1ed3ng Vinh k\xfd h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng lao \u0111\u1ed9ng v\u1edbi Doanh\u2026h\xe1p n\u0103m 2013, c\xf4 Nguy\u1ec5n H\u1ed3ng Vinh \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n:","answer":"Quy\u1ec1n lao \u0111\u1ed9ng"},{"question":"Theo Hi\u1ebfn ph\xe1p Vi\u1ec7t Nam n\u0103m 2013, th\xe0nh ph\u1ea7n kinh t\u1ebf n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y gi\u1eef vai tr\xf2 ch\u1ee7 \u0111\u1ea1o?","answer":"Kinh t\u1ebf nh\xe0 n\u01b0\u1edbc"},{"question":"Hi\u1ebfn ph\xe1p Vi\u1ec7t Nam n\u0103m 2013 x\xe1c \u0111\u1ecbnh ph\xe1t tri\u1ec3n khoa h\u1ecdc v\xe0 c\xf4ng ngh\u1ec7 l\xe0:","answer":"Qu\u1ed1c s\xe1ch h\xe0ng \u0111\u1ea7u, gi\u1eef vai tr\xf2 then ch\u1ed1t trong s\u1ef1\u2026i\u1ec7p ph\xe1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf - x\xe3 h\u1ed9i c\u1ee7a \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc."},{"question":"Tr\xean th\u1ebf gi\u1edbi, quy\u1ec1n con ng\u01b0\u1eddi kh\xf4ng \u0111\u01b0\u1ee3c quy \u0111\u1ecbnh trong c\xe1c v\u0103n ki\u1ec7n n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"C\xf4ng \u01b0\u1edbc Vi\xean n\u0103m 1980 v\u1ec1 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng mua b\xe1n h\xe0ng h\xf3a qu\u1ed1c t\u1ebf"},{"question":"Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013 bao g\u1ed3m bao nhi\xeau ch\u01b0\u01a1ng, bao nhi\xeau \u0111i\u1ec1u?","answer":"11 ch\u01b0\u01a1ng, 120 \u0111i\u1ec1u"},{"question":"Theo Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013, nhi\u1ec7m k\u1ef3 c\u1ee7a Qu\u1ed1c h\u1ed9i v\xe0 H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng nh\xe2n d\xe2n c\xe1c c\u1ea5p l\xe0:","answer":"5 n\u0103m"},{"question":"H\u1eb1ng n\u0103m, \u0111\u1ebfn ng\xe0y 27-7, nhi\u1ec1u c\u01a1 quan, \u0111o\xe0n th\u1ec3, \u2026 s\xe1ch n\xe0o \u0111\u01b0\u1ee3c quy \u0111\u1ecbnh trong Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013?","answer":"Ch\xednh s\xe1ch x\xe3 h\u1ed9i"},{"question":"\u201cT\u1ea1o \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n cho ng\u01b0\u1eddi khuy\u1ebft t\u1eadt, ng\u01b0\u1eddi ngh\xe8o \u0111\u2026 s\xe1ch n\xe0o \u0111\u01b0\u1ee3c quy \u0111\u1ecbnh trong Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013?","answer":"Ch\xednh s\xe1ch gi\xe1o d\u1ee5c"},{"question":"Lu\u1eadt nh\xe0 n\u01b0\u1edbc (Lu\u1eadt Hi\u1ebfn ph\xe1p) c\xf3 vai tr\xf2 g\xec trong h\u1ec7 th\u1ed1ng ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam?","answer":"L\xe0 \u0111\u1ea1o lu\u1eadt c\u01a1 b\u1ea3n, quan tr\u1ecdng nh\u1ea5t, c\xf3 hi\u1ec7u l\u1ef1c p\u2026\xfd cao nh\u1ea5t trong h\u1ec7 th\u1ed1ng ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam."},{"question":"Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013 x\xe1c \u0111\u1ecbnh m\u1ee5c \u0111\xedch ph\xe1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf Vi\u1ec7t Nam l\xe0:","answer":"T\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u \u0111\xfang"},{"question":"\u201cX\xe2y d\u1ef1ng con ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam c\xf3 s\u1ee9c kh\u1ecfe, v\u0103n h\xf3a,\u2026 s\xe1ch n\xe0o \u0111\u01b0\u1ee3c quy \u0111\u1ecbnh trong Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013?","answer":"Ch\xednh s\xe1ch v\u0103n h\xf3a"},{"question":"Theo Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013, c\xf4ng d\xe2n kh\xf4ng c\xf3 ngh\u0129a v\u1ee5 n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"Ngh\u0129a v\u1ee5 lao \u0111\u1ed9ng"},{"question":"Quy\u1ec1n con ng\u01b0\u1eddi th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\xe0nh hai nh\xf3m l\u1edbn l\xe0:","answer":"Quy\u1ec1n d\xe2n s\u1ef1 v\xe0 ch\xednh tr\u1ecb; quy\u1ec1n v\u1ec1 kinh t\u1ebf, x\xe3 h\u1ed9i v\xe0 v\u0103n h\xf3a"},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh t\u1ea1i \u0110i\u1ec1u 4 Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013, l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng l\xe3nh \u0111\u1ea1o Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 x\xe3 h\u1ed9i \u1edf Vi\u1ec7t Nam l\xe0:","answer":"\u0110\u1ea3ng c\u1ed9ng s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam"},{"question":"C\u0103n c\u1ee9 v\xe0o ch\u1ee7 th\u1ec3, h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\xe0nh:","answer":"H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng gi\u1eefa hai b\xean v\xe0 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng gi\u1eefa nhi\u1ec1u b\xean    "},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng b\u1eaft bu\u1ed9c ph\u1ea3i \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eadp b\u1eb1ng ng\xf4n ng\u1eef n\xe0o?","answer":"Kh\xf4ng c\xf3 quy \u0111\u1ecbnh    "},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, c\xe1 nh\xe2n c\xf3 n\u0103ng l\u1ef1c h\xe0nh vi d\xe2n s\u1ef1 \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 khi:","answer":"T\u1eeb \u0111\u1ee7 18 tu\u1ed5i tr\u1edf l\xean    "},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, h\u1ee3p \u0111\u1ed3n\u2026hi\u1ec7u do kh\xf4ng tu\xe2n th\u1ee7 quy \u0111\u1ecbnh v\u1ec1 h\xecnh th\u1ee9c n\u1ebfu:","answer":"Vi ph\u1ea1m quy \u0111\u1ecbnh \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n c\xf3 hi\u1ec7u l\u1ef1c v\u1ec1 h\xecnh th\u1ee9c    "},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng s\u1ebd h\xecnh th\xe0nh khi:","answer":"C\xe1c b\xean \u0111\u1ed3ng \xfd v\u1ec1 t\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c \u0111i\u1ec1u kho\u1ea3n c\u1ee7a h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng    "},{"question":"C\xf4ng ty A k\xfd h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng v\u1edbi C\xf4ng ty B \u0111\u1ec3 thu\xea \xf4 t\xf4 \u0111\u2026\xe2n vi\xean \u0111i du l\u1ecbch. \u0110\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng n\xe0y l\xe0","answer":"D\u1ecbch v\u1ee5 cho thu\xea \xf4 t\xf4    "},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, quy\u1ec1n s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed1i v\u1edbi t\xe0i s\u1ea3n \u0111\u01b0\u1ee3c hi\u1ec3u l\xe0:","answer":"Quy\u1ec1n khai th\xe1c c\xf4ng d\u1ee5ng, h\u01b0\u1edfng hoa l\u1ee3i, l\u1ee3i t\u1ee9c t\u1eeb t\xe0i s\u1ea3n    "},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, th\u1eddi hi\u1ec7u kh\u1edfi ki\u1ec7n v\u1ec1 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng l\xe0:","answer":"3 n\u0103m k\u1ec3 t\u1eeb ng\xe0y ng\u01b0\u1eddi c\xf3 quy\u1ec1n y\xeau c\u1ea7u bi\u1ebft ho\u1eb7c \u2026uy\u1ec1n v\xe0 l\u1ee3i \xedch h\u1ee3p ph\xe1p c\u1ee7a m\xecnh b\u1ecb x\xe2m ph\u1ea1m    "},{"question":"Em Nguy\u1ec5n V\u0103n An (5 tu\u1ed5i) \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1eb9 cho ti\u1ec1n \u0111i mua \u2026gi\xe1 5 ngh\xecn \u0111\u1ed3ng. Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 \u0111\xfang:","answer":"H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng \u0111\u01b0\u1ee3c giao k\u1ebft gi\u1eefa em An v\xe0 c\u1eeda h\xe0ng b\xe1nh ng\u1ecdt c\xf3 th\u1ec3 b\u1ecb tuy\xean b\u1ed1 v\xf4 hi\u1ec7u    "},{"question":"B\xe0 X b\xe1n cho \xf4ng Y m\u1ed9t m\u1ea3nh \u0111\u1ea5t tr\u1ecb gi\xe1 5 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.\u2026m\u1ea3nh \u0111\u1ea5t 3 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng c\xf3 th\u1ec3 b\u1ecb tuy\xean b\u1ed1 v\xf4 hi\u1ec7u v\xec:","answer":"Gi\u1ea3 t\u1ea1o    "},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, m\u1ed9t b\xean kh\xf4ng c\xf3 quy\u2026i th\u01b0\u1eddng thi\u1ec7t h\u1ea1i trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"B\xean kia vi ph\u1ea1m kh\xf4ng c\u01a1 b\u1ea3n ngh\u0129a v\u1ee5 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng    "},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a quy\u1ec1n s\u1edf h\u1eefu kh\xf4ng bao g\u1ed3m:","answer":"Quy\u1ec1n h\xecnh \u1ea3nh    "},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, chi\u1ebfm h\u1eefu ngay t\xecnh l\xe0: ","answer":"Vi\u1ec7c chi\u1ebfm h\u1eefu m\xe0 ng\u01b0\u1eddi chi\u1ebfm h\u1eefu c\xf3 c\u0103n c\u1ee9 \u0111\u1ec3 tin\u2026 m\xecnh c\xf3 quy\u1ec1n \u0111\u1ed1i v\u1edbi t\xe0i s\u1ea3n \u0111ang chi\u1ebfm h\u1eefu    "},{"question":"H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng song v\u1ee5 l\xe0 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng:","answer":"C\xe1c b\xean trong h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ec1u c\xf3 ngh\u0129a v\u1ee5 \u0111\u1ed1i v\u1edbi nhau    "},{"question":"M\u1ed9t h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng \u0111\u01b0\u1ee3c k\xfd k\u1ebft gi\u1eefa c\xf4ng ty A v\xe0 c\xf4ng ty B c\xf3 \u0111i\u1ec1u kho\u1ea3n nh\u01b0 sau: \u201cN\u1ebfu m\u1ed9t b\xean ch\u1eadm th\u1ef1c hi\u1ec7n ngh\u0129a v\u1ee5 c\u1ee7a m\xecnh, th\xec ph\u1ea3i n\u1ed9p cho b\xean kia m\u1ed9t kho\u1ea3n ti\u1ec1n ph\u1ea1t t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng v\u1edbi 0.5% gi\xe1 tr\u1ecb ph\u1ea7n ngh\u0129a v\u1ee5 b\u1ecb vi ph\u1ea1m cho m\u1ed7i 05 ng\xe0y ch\u1eadm th\u1ef1c hi\u1ec7n ngh\u0129a v\u1ee5\u201d. Khi th\u1ef1c hi\u1ec7n h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng, C\xf4ng ty A ch\u1eadm th\u1ef1c hi\u1ec7n ngh\u0129a v\u1ee5 c\u1ee7a m\xecnh trong th\u1eddi gian l\xe0 50 ng\xe0y. Gi\xe1 tr\u1ecb ph\u1ea7n ngh\u0129a v\u1ee5 b\u1ecb ch\u1eadm th\u1ef1c hi\u1ec7n l\xe0 100 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng. Theo B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015 v\xe0 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng, C\xf4ng ty A ph\u1ea3i n\u1ed9p cho C\xf4ng ty B kho\u1ea3n ti\u1ec1n ph\u1ea1t l\xe0:","answer":"5 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng    "},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, \u0111\xecnh c\xf4ng s\u1ebd b\u1ecb coi l\xe0 b\u1ea5t h\u1ee3p ph\xe1p khi:","answer":"T\u1ea5t c\u1ea3 c\xe1c \u0111\xe1p \xe1n tr\xean \u0111\u1ec1u \u0111\xfang"},{"question":"C\xe1c quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i ph\xe1t sinh tr\u01b0\u1edbc khi c\xf3 quan h\u1ec7 \u2026lu\u1eadt lao \u0111\u1ed9ng kh\xf4ng bao g\u1ed3m quan h\u1ec7 n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"Quan h\u1ec7 gi\u1eefa m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi l\xe0m th\xeam v\xe0 c\xf4ng ty n\u01a1i ng\u01b0\u1eddi \u0111\xf3 l\xe0m th\xeam"},{"question":"B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012 c\xf3 hi\u1ec7u l\u1ef1c t\u1eeb ng\xe0y n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"01/05/2013"},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng kh\xf4ng c\xf3 \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"L\xe0 t\u1ed5 ch\u1ee9c"},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, vi\u1ec7c tr\u1ea3 l\u01b0\u01a1ng kh\xf4ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n theo nguy\xean t\u1eafc n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"Tr\u1ef1c ti\u1ebfp, \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7, \u0111\xfang h\u1ea1n"},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, khi h\u2026h th\u1eddi h\u1ea1n m\u1edbi c\xf3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c k\xfd th\xeam bao nhi\xeau l\u1ea7n?","answer":"1 l\u1ea7n"},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, nh\u1eadn \u2026\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 kh\xf4ng \u0111\xfang khi n\xf3i v\u1ec1 k\u1ef7 lu\u1eadt lao \u0111\u1ed9ng?","answer":"N\u1ed9i quy lao \u0111\u1ed9ng c\xf3 th\u1ec3 tr\xe1i v\u1edbi ph\xe1p lu\u1eadt lao \u0111\u1ed9ng"},{"question":"C\xf4ng ty TNHH A tuy\u1ec3n b\xe0 Q l\xe0m nh\xe2n vi\xean t\u1ea1p v\u1ee5 v\u1edbi\u2026o \u0111\u1ed9ng v\u1edbi b\xe0 Q ph\u1ea3i \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eadp d\u01b0\u1edbi h\xecnh th\u1ee9c n\xe0o?","answer":"V\u0103n b\u1ea3n"},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, h\u1ee3p \u0111\u2026\xf3 th\u1ec3 t\u1ed3n t\u1ea1i d\u01b0\u1edbi d\u1ea1ng l\u1eddi n\xf3i trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p:","answer":"H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng lao \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ed1i v\u1edbi c\xf4ng vi\u1ec7c c\xf3 t\xednh ch\u1ea5t t\u2026g ho\u1eb7c \u0111\u1ed1i v\u1edbi lao \u0111\u1ed9ng gi\xfap vi\u1ec7c gia \u0111\xecnh"},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng, ti\u1ec1n l\u01b0\u01a1ng l\xe0m\u2026g v\xe0o ng\xe0y ngh\u1ec9 h\xe0ng tu\u1ea7n theo gi\u1edd ti\xeau chu\u1ea9n l\xe0:","answer":"2"},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012 v\xe0 ph\xe1p lu\u1eadt c\xf3 li\xea\u2026x\xe3 h\u1ed9i m\xe0 ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng ph\u1ea3i \u0111\xf3ng kh\xf4ng bao g\u1ed3m:","answer":"B\u1ea3o hi\u1ec3m tai n\u1ea1n lao \u0111\u1ed9ng, b\u1ec7nh ngh\u1ec1 nghi\u1ec7p"},{"question":"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 \u0111\xfang khi n\xf3i v\u1ec1 quy\u1ec1n c\u1ee7\u2026 s\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng theo B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012?","answer":"Ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng c\xf3 quy\u1ec1n \u0111\xf3ng c\u1eeda t\u1ea1m th\u1eddi n\u01a1i l\xe0m vi\u1ec7c"},{"question":"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 \u0111\xfang?","answer":"Lu\u1eadt lao \u0111\u1ed9ng l\xe0 m\u1ed9t ng\xe0nh lu\u1eadt \u0111\u1ed9c l\u1eadp trong h\u1ec7 th\u1ed1ng ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam"},{"question":"Quy\u1ec1n n\xe0o sau \u0111\xe2y kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 quy\u1ec1n c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng","answer":"Quy\u1ec1n \u0111\u01b0\u1ee3c x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m k\u1ef7 lu\u1eadt L\u0110"},{"question":"B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng quy \u0111\u1ecbnh, ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng l\xe0 ng\u01b0\u1eddi\u2026h\u1ea3 n\u0103ng giao k\u1ebft h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng lao \u0111\u1ed9ng v\xe0 c\xf3 \u0111\u1ed9 tu\u1ed5i:","answer":"\xcdt nh\u1ea5t \u0111\u1ee7 15 tu\u1ed5i"},{"question":"Theo Lu\u1eadt X\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, h\xecnh \u2026 x\u1eed ph\u1ea1t ch\xednh ho\u1eb7c l\xe0 h\xecnh th\u1ee9c x\u1eed ph\u1ea1t b\u1ed5 sung?","answer":"T\u1ecbch thu ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh"},{"question":"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 \u0111\xfang khi n\xf3i v\u1ec1 ph\u01b0\u01a1ng p\u2026\u1ec9nh \u201cm\u1ec7nh l\u1ec7nh \u2013 \u0111\u01a1n ph\u01b0\u01a1ng\u201d c\u1ee7a Lu\u1eadt h\xe0nh ch\xednh?","answer":"Ch\u1ee7 th\u1ec3 qu\u1ea3n l\xfd c\xf3 th\u1ec3 \xe1p d\u1ee5ng bi\u1ec7n ph\xe1p c\u01b0\u1ee1ng ch\u1ebf\u2026 qu\u1ea3n l\xfd ph\u1ea3i th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ec7nh l\u1ec7nh c\u1ee7a m\xecnh"},{"question":"Theo Lu\u1eadt X\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, bu\u1ed9c \u2026 ph\xe1p c\xf3 \u0111\u01b0\u1ee3c do th\u1ef1c hi\u1ec7n vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh l\xe0:","answer":"Bi\u1ec7n ph\xe1p kh\u1eafc ph\u1ee5c h\u1eadu qu\u1ea3"},{"question":"Theo Lu\u1eadt x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, chi\u1ebfn\u2026ng thi h\xe0nh c\xf4ng v\u1ee5 c\xf3 quy\u1ec1n ph\u1ea1t ti\u1ec1n kh\xf4ng qu\xe1:","answer":"500.000 \u0111\u1ed3ng"},{"question":"Theo Lu\u1eadt x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, ch\u1ee7 t\u2026 \u1ee7y ban nh\xe2n c\u1ea5p x\xe3 c\xf3 quy\u1ec1n ph\u1ea1t ti\u1ec1n kh\xf4ng qu\xe1:","answer":"5 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"},{"question":"Theo Lu\u1eadt X\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, ng\u01b0\u1eddi\u2026\u0111\xe2y kh\xf4ng c\xf3 th\u1ea9m quy\u1ec1n x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh?","answer":"Th\u1ee7 t\u01b0\u1edbng Ch\xednh ph\u1ee7"},{"question":"X\u1eed ph\u1ea1t vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh kh\xf4ng bao g\u1ed3m nguy\xean t\u1eafc n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"M\u1ed9t h\xe0nh vi vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh c\xf3 th\u1ec3 b\u1ecb x\u1eed ph\u1ea1t nhi\u1ec1u l\u1ea7n"},{"question":"\xd4ng Nguy\u1ec5n V\u0103n A ch\u1ea1y xe m\xf4 t\xf4 v\u01b0\u1ee3t qu\xe1 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 cho\u2026 H\xecnh th\u1ee9c x\u1eed ph\u1ea1t ch\xednh trong t\xecnh hu\u1ed1ng n\xe0y l\xe0:","answer":"Ph\u1ea1t ti\u1ec1n"},{"question":"\xd4ng H ch\u1ea1y xe m\xf4 t\xf4 tr\xean \u0111\u01b0\u1eddng v\xe0 b\u1ecb c\xf4ng an ki\u1ec3m \u2026g kh\xf4ng c\xf3 t\xecnh ti\u1ebft t\u0103ng n\u1eb7ng ho\u1eb7c gi\u1ea3m nh\u1eb9 l\xe0: ","answer":"3,5 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"},{"question":"D\u1ea5u hi\u1ec7u vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh bao g\u1ed3m:","answer":"T\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u \u0111\xfang"},{"question":"C\xe1c c\u0103n c\u1ee9 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 ph\xe2n bi\u1ec7t gi\u1eefa vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh v\u1edbi t\u1ed9i ph\u1ea1m kh\xf4ng bao g\u1ed3m:","answer":"Ph\u1ea1m vi t\xe1c \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a vi ph\u1ea1m"},{"question":"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 \u0111\xfang khi n\xf3i v\u1ec1 l\u1ed7i trong vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh?","answer":"Kh\xf4ng c\xf3 \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u1edf tr\xean l\xe0 \u0111\xfang"},{"question":"\xd4ng Nguy\u1ec5n V\u0103n A ch\u1ea1y xe m\xf4 t\xf4 v\u01b0\u1ee3t qu\xe1 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 cho\u2026\xecnh th\u1ee9c x\u1eed ph\u1ea1t b\u1ed5 sung trong t\xecnh hu\u1ed1ng n\xe0y l\xe0:","answer":"T\u1ecbch thu b\u1eb1ng l\xe1i"},{"question":"Theo Lu\u1eadt X\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, bi\u1ec7n \u2026h\u1ee5c h\u1eadu qu\u1ea3 kh\xf4ng bao g\u1ed3m bi\u1ec7n ph\xe1p n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"T\u1ecbch thu tang v\u1eadt vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh"},{"question":"Theo Lu\u1eadt X\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, h\xecnh \u2026o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y ch\u1ec9 c\xf3 th\u1ec3 l\xe0 h\xecnh th\u1ee9c x\u1eed ph\u1ea1t ch\xednh?","answer":"C\u1ea3nh c\xe1o"},{"question":"Theo ph\xe1p lu\u1eadt t\u1ed1 t\u1ee5ng h\xecnh s\u1ef1 Vi\u1ec7t Nam, th\u1eddi h\u1ea1n \u2026 m\u1edf phi\xean t\xf2a x\xe9t x\u1eed t\u1ed9i ph\u1ea1m \xedt nghi\xeam tr\u1ecdng l\xe0:","answer":"45 ng\xe0y"},{"question":"B\u1ed9 lu\u1eadt H\xecnh s\u1ef1 n\u0103m 2015 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eeda \u0111\u1ed5i l\u1ea7n th\u1ee9 nh\u1ea5t v\xe0o n\u0103m n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"2017"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m m\u1edbi c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadt h\xecnh s\u1ef1 sau khi B\u1ed9 lu\u1eadt H\xecnh s\u1ef1 n\u0103m 2015 c\xf3 hi\u1ec7u l\u1ef1c l\xe0:","answer":"Bu\u1ed9c ph\xe1p nh\xe2n th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i khi ph\u1ea1m t\u1ed9i ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1"},{"question":"Theo ph\xe1p lu\u1eadt h\xecnh s\u1ef1 Vi\u1ec7t Nam, m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi b\u1ecb coi l\xe0 c\xf3 t\u1ed9i khi:","answer":"B\u1ecb t\xf2a tuy\xean l\xe0 c\xf3 t\u1ed9i"},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt H\xecnh s\u1ef1 n\u0103m 2015, th\u1eddi hi\u1ec7u truy c\u1ee9u \u2026\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1 l\xe0 05 n\u0103m \u0111\u01b0\u1ee3c \xe1p d\u1ee5ng \u0111\u1ed1i v\u1edbi:","answer":"T\u1ed9i ph\u1ea1m \xedt nghi\xeam tr\u1ecdng"},{"question":"Hai nh\xf3m quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i ch\xednh thu\u1ed9c \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadt h\xecnh s\u1ef1 l\xe0?","answer":"C\xe1c quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i gi\u1eefa Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 ng\u01b0\u1eddi ph\u1ea1m t\u1ed9i\u2026n th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1"},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadt h\xecnh s\u1ef1, khung h\xecnh ph\u1ea1t cao nh\u1ea5t cho t\u1ed9i ph\u1ea1m r\u1ea5t nghi\xeam tr\u1ecdng l\xe0:","answer":"\u0110\u1ebfn 15 n\u0103m t\xf9"},{"question":"C\xf4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n M c\xf3 h\xe0nh vi bu\xf4n l\u1eadu v\xe0 thu l\u1eddi b\u2026tr\xean 500 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.  Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o sau \u0111\xe2y \u0111\xfang?","answer":"C\xf4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n M \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n h\xe0nh vi ph\u1ea1m t\u1ed9i"},{"question":"Ph\u01b0\u01a1ng ph\xe1p \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadt h\xecnh s\u1ef1 l\xe0:","answer":"Quy\u1ec1n uy"},{"question":"Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc th\xe0nh l\u1eadp C\xf4ng ty TNHH m\u1ed9t th\xe0nh vi\xean A \u0111\u2026\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 \u0111\xfang n\u1ebfu C\xf4ng ty A c\xf3 h\xe0nh vi ph\u1ea1m t\u1ed9i?","answer":"C\xf4ng ty A ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1"},{"question":"Trong m\u1ed1i quan h\u1ec7 gi\u1eefa Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc v\xe0 ng\u01b0\u1eddi ph\u1ea1m t\u1ed9i, ng\u01b0\u1eddi ph\u1ea1m t\u1ed9i c\xf3 quy\u1ec1n:","answer":"Y\xeau c\u1ea7u Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c bu\u1ed9c m\xecnh ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1 \u0111\xfang v\u1edbi quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadt"},{"question":"\u0110\u1ed1i v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi t\u1eeb \u0111\u1ee7 14 tu\u1ed5i tr\u1edf l\xean, nh\u01b0ng ch\u01b0a \u0111\u1ee7 16 tu\u1ed5i, ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m h\xecnh s\u1ef1 v\u1ec1:","answer":"T\u1ed9i ph\u1ea1m r\u1ea5t nghi\xeam tr\u1ecdng do c\u1ed1 \xfd."},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt H\xecnh s\u1ef1 n\u0103m 2015, h\xecnh ph\u1ea1t t\u1eed h\xecnh ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c \xe1p d\u1ee5ng cho:","answer":"T\u1ed9i ph\u1ea1m \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t nghi\xeam tr\u1ecdng"},{"question":"C\xe1c h\xecnh th\u1ee9c x\u1eed ph\u1ea1t vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh bao g\u1ed3m:","answer":"C\u1ea3nh c\xe1o, ph\u1ea1t ti\u1ec1n, t\u01b0\u1edbc quy\u1ec1n s\u1eed d\u1ee5ng gi\u1ea5y ph\xe9p,\u2026bu\u1ed9c th\xe1o d\u1ee1 kh\xf4i ph\u1ee5c t\xecnh tr\u1ea1ng ban \u0111\u1ea7u."},{"question":"T\u1ed9i ph\u1ea1m r\u1ea5t nghi\xeam tr\u1ecdng l\xe0 t\u1ed9i ph\u1ea1m:","answer":"C\xf3 khung h\xecnh ph\u1ea1t \u0111\u1ebfn 15 n\u0103m t\xf9"},{"question":"Nguy\xean nh\xe2n n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 nguy\xean nh\xe2n c\u1ee7a tham nh\u0169ng \u1edf Vi\u1ec7t Nam?","answer":"M\xf4i tr\u01b0\u1eddng kinh doanh \u0111ang ng\xe0y c\xe0ng \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3i thi\u1ec7n"},{"question":"Trong c\xf4ng t\xe1c ph\xf2ng, ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng, Ban thanh tra nh\xe2n d\xe2n kh\xf4ng c\xf3 tr\xe1ch nhi\u1ec7m n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y:","answer":"Tr\u1ef1c ti\u1ebfp xem x\xe9t \u0111\u01a1n ki\u1ebfn ngh\u1ecb v\xe0 x\xe1c minh h\xe0nh vi tham nh\u0169ng"},{"question":"Trong Lu\u1eadt Ph\xf2ng ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng n\u0103m 2018, c\xe1c qu\u2026rong ph\xf2ng, ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng\u201d \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a v\xe0o trong:","answer":"Ch\u01b0\u01a1ng 4 c\u1ee7a Lu\u1eadt"},{"question":"Theo Lu\u1eadt Ph\xf2ng, ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng n\u0103m 2018, h\xe0nh vi n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y kh\xf4ng b\u1ecb c\u1ea5m?","answer":"T\u1ed1 c\xe1o h\xe0nh vi tham nh\u0169ng"},{"question":"Nguy\xean nh\xe2n tham nh\u0169ng n\xe0o sau \u0111\xe2y kh\xf4ng thu\u1ed9c nh\xf3m nguy\xean nh\xe2n kh\xe1ch quan:","answer":"Qu\xe1 tr\xecnh chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i c\u01a1 ch\u1ebf, t\u1ed3n t\u1ea1i v\xe0 \u0111an xen gi\u1eefa c\xe1i m\u1edbi v\xe0 c\xe1i c\u0169"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m m\u1edbi c\u1ee7a Lu\u1eadt Ph\xf2ng, ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng n\u0103m 2018 l\xe0:","answer":"Lu\u1eadt \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u1ea3 h\xe0nh vi tham nh\u0169ng c\u1ee7a doanh nghi\u1ec7p, t\u1ed5 ch\u1ee9c khu v\u1ef1c ngo\xe0i Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc"},{"question":"T\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 kinh t\u1ebf c\u1ee7a tham nh\u0169ng kh\xf4ng bao g\u1ed3m:","answer":"\u0110e d\u1ecda s\u1ef1 t\u1ed3n vong c\u1ee7a ch\u1ebf \u0111\u1ed9 x\xe3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a \u1edf Vi\u1ec7t Nam"},{"question":"B\xe0 A t\u1ed1t nghi\u1ec7p \u0111\u1ea1i h\u1ecdc n\u0103m 2005 sau \u0111\xf3 l\xe0m nh\xe2n v\u2026Nam, b\xe0 A ch\u1ec9 c\xf3 th\u1ec3 l\xe0 ch\u1ee7 th\u1ec3 tham nh\u0169ng k\u1ec3 t\u1eeb:","answer":"2019"},{"question":"Tham nh\u0169ng kh\xf4ng c\xf3 \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"Ch\u1ee7 th\u1ec3 tham nh\u0169ng l\xe0 ng\u01b0\u1eddi gi\xe0u c\xf3"},{"question":"H\xe0nh vi n\xe0o sau \u0111\xe2y kh\xf4ng thu\u1ed9c nh\xf3m h\xe0nh vi tham nh\u0169ng theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadt hi\u1ec7n h\xe0nh: ","answer":"Gi\u1ea3m b\u1edbt hao ph\xed trong s\u1eed d\u1ee5ng ti\u1ec1n, t\xe0i s\u1ea3n, lao \u2026 nhi\xean nh\u01b0ng v\u1eabn \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ee5c ti\xeau \u0111\xe3 \u0111\u1ecbnh"},{"question":"Tham nh\u0169ng c\xf3 nh\u1eefng t\xe1c h\u1ea1i n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"T\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 ch\xednh tr\u1ecb, t\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 kinh t\u1ebf, t\xe1c h\u1ea1i v\u1ec1 x\xe3 h\u1ed9i"},{"question":"Khi t\u1ed1 c\xe1o h\xe0nh vi tham nh\u0169ng, c\xf4ng d\xe2n kh\xf4ng c\xf3 tr\xe1ch nhi\u1ec7m n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"S\u1ed1 ti\u1ec1n m\xe0 ng\u01b0\u1eddi c\xf3 h\xe0nh vi tham nh\u0169ng c\xf3 \u0111\u01b0\u1ee3c"},{"question":"Nguy\xean nh\xe2n tham nh\u0169ng n\xe0o sau \u0111\xe2y kh\xf4ng thu\u1ed9c nh\xf3m nguy\xean nh\xe2n ch\u1ee7 quan:","answer":"Ch\xednh s\xe1ch ph\xe1p lu\u1eadt ch\u01b0a \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7, thi\u1ebfu \u0111\u1ed3ng b\u1ed9, thi\u1ebfu nh\u1ea5t qu\xe1n"},{"question":"\xd4ng M l\xe0m gi\xe1m \u0111\u1ed1c S\u1edf T\xe0i ch\xednh t\u1ec9nh K. Trong qu\xe1 \u2026, theo Lu\u1eadt Ph\xf2ng, ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng n\u0103m 2018, l\xe0:","answer":"Tham \xf4 t\xe0i s\u1ea3n"},{"question":"M\u1ed9t trong nh\u1eefng nguy\xean nh\xe2n c\u1ee7a tham nh\u0169ng l\xe0 n\u1ea1n qu\xe0 c\xe1p, h\u1ed1i l\u1ed9. \u0110\xe2y l\xe0 nguy\xean nh\xe2n xu\u1ea5t ph\xe1t t\u1eeb:","answer":"T\u1eadp qu\xe1n v\u0103n h\xf3a"},{"question":"Hi\u1ec7p h\u1ed9i b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng so\u1ea1n th\u1ea3\u2026n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n tr\xe1ch nhi\u1ec7m:","answer":"Tham gia ph\u1ed5 bi\u1ebfn, gi\xe1o d\u1ee5c ph\xe1p lu\u1eadt v\u1ec1 b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng"},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 201\u2026\u0111\u01b0\u1ee3c coi l\xe0 t\u1ed5 ch\u1ee9c kinh doanh h\xe0ng h\xf3a, d\u1ecbch v\u1ee5?","answer":"Tr\u01b0\u1eddng \u0110\u1ea1i h\u1ecdc BK (tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea1i h\u1ecdc c\xf4ng l\u1eadp)"},{"question":"B\xe0 H sau khi u\u1ed1ng xong chai n\u01b0\u1edbc \u0111\xe3 \u0111\u1ec3 chai nh\u1ef1a \u0111\u2026ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, b\xe0 H \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n ngh\u0129a v\u1ee5:","answer":"Kh\xf4ng l\xe0m t\u1ed5n h\u1ea1i \u0111\u1ebfn m\xf4i tr\u01b0\u1eddng"},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng, nh\u1eadn \u0111\u2026p, th\u01b0\u1eddng xuy\xean v\xe0 kh\xf4ng ph\u1ea3i \u0111\u0103ng k\xfd kinh doanh?","answer":"H\u1ecd kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 th\u01b0\u01a1ng nh\xe2n"},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng kh\xf4ng c\xf3 quy\u1ec1n n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"Y\xeau c\u1ea7u ng\u01b0\u1eddi b\xe1n cung c\u1ea5p h\xe0ng h\xf3a cho m\xecnh b\u1ea5t k\u1ef3 khi n\xe0o"},{"question":"Anh A sau khi \u0111i \u0103n b\xe1t ph\u1edf \u1edf c\u1eeda h\xe0ng th\xec b\u1ecb \u0111au \u2026A \u0111\xf2i 1 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng l\xe0 anh A \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n quy\u1ec1n:","answer":"Y\xeau c\u1ea7u b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng thi\u1ec7t h\u1ea1i"},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, nguy\xean t\u1eafc th\u1ef1c hi\u1ec7n h\xf2a gi\u1ea3i kh\xf4ng bao g\u1ed3m:","answer":"\u0110\u1ea3m b\u1ea3o t\u1ed1i \u0111a l\u1ee3i \xedch c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng"},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 201\u2026h\u1ed9i kh\u1edfi ki\u1ec7n kh\xf4ng bao g\u1ed3m n\u1ed9i dung n\xe0o sau \u0111\xe2y:","answer":"C\xe1c b\u1eb1ng ch\u1ee9ng, ch\u1ee9ng c\u1ee9 \u0111i k\xe8m \u0111\u01a1n kh\u1edfi ki\u1ec7n"},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 201\u2026i th\u01b0\u1eddng, ngh\u0129a v\u1ee5 ch\u1ee9ng minh thi\u1ec7t h\u1ea1i thu\u1ed9c v\u1ec1:","answer":"Ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng"},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 201\u2026x\xe3 h\u1ed9i tham gia b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng?","answer":"Hi\u1ec7p h\u1ed9i b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng"},{"question":"Ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng l\xe0:","answer":"Ng\u01b0\u1eddi mua, s\u1eed d\u1ee5ng h\xe0ng h\xf3a d\u1ecbch v\u1ee5 cho m\u1ee5c \u0111\xedch t\u2026 sinh ho\u1ea1t c\u1ee7a c\xe1 nh\xe2n, gia \u0111\xecnh, t\u1ed5 ch\u1ee9c."},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, chi nh\xe1nh c\xf4ng ty Q l\xe0:","answer":"Kh\xf4ng c\xf3 \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfang"},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 201\u2026g h\xf3a, d\u1ecbch v\u1ee5 kh\xf4ng c\xf3 tr\xe1ch nhi\u1ec7m n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"Thu ti\u1ec1n b\xe1n h\xe0ng t\u1eeb ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng"},{"question":"\xd4ng P, sau khi ph\xe1t hi\u1ec7n m\u1ed9t c\u1eeda h\xe0ng b\xe1n gi\xf2 l\u1ee5a \u2026ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, \xf4ng P \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n ngh\u0129a v\u1ee5","answer":"Th\xf4ng tin cho c\u01a1 quan nh\xe0 n\u01b0\u1edbc c\xf3 th\u1ea9m quy\u1ec1n khi p\u2026 kh\xf4ng \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\xe0n cho ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng"},{"question":"Theo ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam hi\u1ec7n h\xe0nh, t\u1ed5 ch\u1ee9c, ng\u01b0\u1eddi \u2026 l\u1eadp, th\u01b0\u1eddng xuy\xean kh\xf4ng ph\u1ea3i \u0111\u0103ng k\xfd kinh doanh?","answer":"Ng\u01b0\u1eddi bu\xf4n b\xe1n v\u1eb7t"},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, h\u1ee3p \u0111\u1ed3n\u2026hi\u1ec7u do kh\xf4ng tu\xe2n th\u1ee7 quy \u0111\u1ecbnh v\u1ec1 h\xecnh th\u1ee9c n\u1ebfu:","answer":"Vi ph\u1ea1m quy \u0111\u1ecbnh \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n c\xf3 hi\u1ec7u l\u1ef1c v\u1ec1 h\xecnh th\u1ee9c"},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, ng\u01b0\u1eddi lao \u0111\u1ed9ng kh\xf4ng c\xf3 \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"L\xe0 t\u1ed5 ch\u1ee9c"},{"question":"Lu\u1eadt Ph\xf2ng ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng hi\u1ec7n h\xe0nh c\u1ee7a Vi\u1ec7t Nam c\xf3 hi\u1ec7u l\u1ef1c t\u1eeb ng\xe0y:","answer":"01/07/2019"},{"question":"Theo Lu\u1eadt x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, ng\u01b0\u1eddi\u2026\u01a1 quan thu\u1ebf c\xf3 quy\u1ec1n ph\u1ea1t ti\u1ec1n \u0111\u1ebfn 25 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng?","answer":"Chi c\u1ee5c tr\u01b0\u1edfng chi c\u1ee5c thu\u1ebf"},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, m\u1ed9t b\xean\u2026quy\u1ec1n \u0111\u01a1n ph\u01b0\u01a1ng ch\u1ea5m d\u1ee9t th\u1ef1c hi\u1ec7n h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng n\u1ebfu:","answer":"C\u1ea3 ba \u0111\xe1p \xe1n tr\xean \u0111\u1ec1u \u0111\xfang"},{"question":"Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 \u0111\xfang khi n\xf3i v\u1ec1 lu\u1eadt h\xe0nh ch\xednh?","answer":"Lu\u1eadt h\xe0nh ch\xednh l\xe0 ng\xe0nh lu\u1eadt v\u1ec1 qu\u1ea3n l\xfd Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc"},{"question":"C\xf4ng ty K, sau khi ph\xe1t hi\u1ec7n m\u1ed9t l\xf4 h\xe0ng h\xf3a \u0111\xe3 b\xe1\u2026 ti\xeau d\xf9ng, c\xf4ng ty K \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n tr\xe1ch nhi\u1ec7m:","answer":"Thu h\u1ed3i h\xe0ng h\xf3a c\xf3 khuy\u1ebft t\u1eadt"},{"question":"C\u0103n c\u1ee9 v\xe0o ch\u1ee7 th\u1ec3, h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng \u0111\u01b0\u1ee3c chia th\xe0nh:","answer":"H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng gi\u1eefa hai b\xean v\xe0 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng gi\u1eefa nhi\u1ec1u b\xean"},{"question":"Theo Lu\u1eadt X\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, bu\u1ed9c \u2026 ph\xe1p c\xf3 \u0111\u01b0\u1ee3c do th\u1ef1c hi\u1ec7n vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh l\xe0:","answer":"Bi\u1ec7n ph\xe1p kh\u1eafc ph\u1ee5c h\u1eadu qu\u1ea3"},{"question":"Theo Lu\u1eadt X\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, bi\u1ec7n \u2026d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y l\xe0 h\xecnh th\u1ee9c x\u1eed ph\u1ea1t vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh?","answer":"Ph\u1ea1t ti\u1ec1n"},{"question":"\u0110i\u1ec1u 23 kho\u1ea3n 1 \u0111o\u1ea1n 2 c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt H\xecnh s\u1ef1 n\u0103m 201\u2026. Trong quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt n\xe0y, ph\u1ea7n quy \u0111\u1ecbnh l\xe0:","answer":"\u201cKh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 t\u1ed9i ph\u1ea1m\u201d"},{"question":"\xd4ng Q l\xe0m gi\xe1m \u0111\u1ed1c S\u1edf gi\xe1o d\u1ee5c v\xe0 \u0111\xe0o t\u1ea1o t\u1ec9nh X. \u2026, theo Lu\u1eadt Ph\xf2ng, ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng n\u0103m 2018, l\xe0:","answer":"Gi\u1ea3 m\u1ea1o trong c\xf4ng t\xe1c"},{"question":"\u1ede Vi\u1ec7t Nam hi\u1ec7n nay, h\u1ec7 th\u1ed1ng t\xf2a \xe1n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c g\u1ed3m:","answer":"T\xf2a \xe1n nh\xe2n d\xe2n t\u1ed1i cao; T\xf2a \xe1n nh\xe2n d\xe2n c\u1ea5p cao; \u2026n d\xe2n c\u1ea5p t\u1ec9nh; T\xf2a \xe1n nh\xe2n d\xe2n c\u1ea5p huy\u1ec7n."},{"question":"Quan h\u1ec7 nh\xe2n th\xe2n v\xe0 quan h\u1ec7 t\xe0i s\u1ea3n l\xe0 \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u1ee7a ng\xe0nh lu\u1eadt n\xe0o sau \u0111\xe2y?","answer":"Lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1"},{"question":"B\u1ea3n Hi\u1ebfn ph\xe1p hi\u1ec7n \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c \xe1p d\u1ee5ng \u1edf Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c ban h\xe0nh n\u0103m:","answer":"2013"},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, m\u1ed9t b\xean kh\xf4ng c\xf3 quy\u2026i th\u01b0\u1eddng thi\u1ec7t h\u1ea1i trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"B\xean kia vi ph\u1ea1m kh\xf4ng c\u01a1 b\u1ea3n ngh\u0129a v\u1ee5 h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng"},{"question":"C\xf4ng ty TNHH A (Vi\u1ec7t Nam) k\xfd h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng xu\u1ea5t kh\u1ea9u h\xe0\u2026ai c\xf4ng ty k\xfd k\u1ebft kh\xf4ng c\xf3 \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"H\u1ee3p \u0111\u1ed3ng cung \u1ee9ng d\u1ecbch v\u1ee5"},{"question":"Ph\u1ea7n t\u1eed nh\u1ecf nh\u1ea5t t\u1ea1o n\xean h\u1ec7 th\u1ed1ng ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam l\xe0 g\xec?","answer":"Quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt"},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, n\u1ed9i quy lao \u0111\u1ed9ng b\u1eaft bu\u1ed9c ph\u1ea3i c\xf3 \u0111\u1ed1i v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng t\u1eeb:","answer":"10 lao \u0111\u1ed9ng tr\u1edf l\xean"},{"question":"C\xf4ng ty TNHH A tuy\u1ec3n b\xe0 Q l\xe0m nh\xe2n vi\xean t\u1ea1p v\u1ee5 v\u1edbi\u2026o \u0111\u1ed9ng v\u1edbi b\xe0 Q ph\u1ea3i \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eadp d\u01b0\u1edbi h\xecnh th\u1ee9c n\xe0o?","answer":"V\u0103n b\u1ea3n"},{"question":"M\u1ed9t h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng \u0111\u01b0\u1ee3c k\xfd k\u1ebft gi\u1eefa c\xf4ng ty A v\xe0 c\xf4ng ty\u2026g ty A ph\u1ea3i n\u1ed9p cho C\xf4ng ty B kho\u1ea3n ti\u1ec1n ph\u1ea1t l\xe0:","answer":"5 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"},{"question":"\u0110i\u1ec1u 8 kho\u1ea3n 1 Ngh\u1ecb \u0111\u1ecbnh s\u1ed1 42/2019/N\u0110-CP c\u1ee7a Ch\xedn\u2026uy c\u1ea5p, qu\xfd hi\u1ebfm.\u201d Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o sau \u0111\xe2y l\xe0 \u0111\xfang?","answer":"M\u1ee9c ph\u1ea1t ti\u1ec1n n\xeau tr\xean \u0111\u01b0\u1ee3c quy cho h\xe0nh vi vi ph\u1ea1m c\u1ee7a c\xe1 nh\xe2n"},{"question":"Theo Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013, v\u0103n h\xf3a Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o t\u1ed3n v\xe0 ph\xe1t tri\u1ec3n v\u1edbi ph\u01b0\u01a1ng ch\xe2m:","answer":"Ti\xean ti\u1ebfn, \u0111\u1eadm \u0111\xe0 b\u1ea3n s\u1eafc d\xe2n t\u1ed9c, ti\u1ebfp thu tinh hoa v\u0103n h\xf3a nh\xe2n lo\u1ea1i"},{"question":"C\xe1c quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i ph\xe1t sinh tr\u01b0\u1edbc khi c\xf3 quan h\u1ec7 \u2026lu\u1eadt lao \u0111\u1ed9ng kh\xf4ng bao g\u1ed3m quan h\u1ec7 n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"Quan h\u1ec7 gi\u1eefa m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi l\xe0m th\xeam v\xe0 c\xf4ng ty n\u01a1i ng\u01b0\u1eddi \u0111\xf3 l\xe0m th\xeam"},{"question":"V\u0103n b\u1ea3n quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt c\xf3 gi\xe1 tr\u1ecb cao nh\u1ea5t \u1edf Vi\u1ec7t Nam l\xe0:","answer":"Hi\u1ebfn ph\xe1p"},{"question":"B\u1ed9 lu\u1eadt H\xecnh s\u1ef1 n\u0103m 2015 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eeda \u0111\u1ed5i l\u1ea7n th\u1ee9 nh\u1ea5t v\xe0o n\u0103m n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"2017correct"},{"question":"Trong b\u1ed9 m\xe1y Nh\xe0 n\u01b0\u1edbc C\u1ed9ng h\xf2a x\xe3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a Vi\u1ec7t Nam th\xec Qu\u1ed1c h\u1ed9i l\xe0:","answer":"C\u1ea3 A, B, C \u0111\u1ec1u \u0111\xfangcorrect"},{"question":"Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013 x\xe1c \u0111\u1ecbnh m\u1ee5c \u0111\xedch ph\xe1t tri\u1ec3n kinh t\u1ebf Vi\u1ec7t Nam l\xe0:","answer":"T\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u \u0111\xfangcorrect"},{"question":"Theo ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam hi\u1ec7n h\xe0nh, t\u1ed5 ch\u1ee9c, ng\u01b0\u1eddi \u2026 l\u1eadp, th\u01b0\u1eddng xuy\xean kh\xf4ng ph\u1ea3i \u0111\u0103ng k\xfd kinh doanh?","answer":"Ng\u01b0\u1eddi bu\xf4n b\xe1n v\u1eb7tcorrect"},{"question":"Theo Lu\u1eadt Ph\xf2ng, ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng n\u0103m 2018, h\xe0nh vi tham nh\u0169ng trong khu v\u1ef1c nh\xe0 n\u01b0\u1edbc kh\xf4ng bao g\u1ed3m:","answer":"C\u1ed1 \xfd l\xe0m tr\xe1i g\xe2y h\u1eadu qu\u1ea3 nghi\xeam tr\u1ecdngcorrect"},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt H\xecnh s\u1ef1 n\u0103m 2015, tr\u1ee5c xu\u1ea5t l\xe0 h\xecnh ph\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c \xe1p d\u1ee5ng cho:","answer":"Ng\u01b0\u1eddi n\u01b0\u1edbc ngo\xe0i ph\u1ea1m t\u1ed9i tr\xean l\xe3nh th\u1ed5 Vi\u1ec7t Namcorrect"},{"question":"Theo Hi\u1ebfn ph\xe1p Vi\u1ec7t Nam n\u0103m 2013, ch\xednh s\xe1ch v\u0103n h\xf3a kh\xf4ng c\xf3 m\u1ee5c \u0111\xedch n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"Ph\xe1t huy c\xe1c gi\xe1 tr\u1ecb c\u1ee7a th\u1eddi \u0111\u1ea1i trong b\u1ea3o v\u1ec7 v\u0103n h\xf3a truy\u1ec1n th\u1ed1ngcorrect"},{"question":"Theo Lu\u1eadt x\u1eed l\xfd vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh n\u0103m 2012, chi\u1ebfn\u2026ng thi h\xe0nh c\xf4ng v\u1ee5 c\xf3 quy\u1ec1n ph\u1ea1t ti\u1ec1n kh\xf4ng qu\xe1:","answer":"500.000 \u0111\u1ed3ngcorrect"},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadt t\u1ed1 t\u1ee5ng h\xecnh s\u1ef1, th\u1eddi \u2026\xe1n h\xecnh s\u1ef1 cho t\u1ed9i ph\u1ea1m \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t nghi\xeam tr\u1ecdng l\xe0:","answer":"4 th\xe1ngcorrect"},{"question":"C\xf4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n M c\xf3 h\xe0nh vi bu\xf4n l\u1eadu v\xe0 thu l\u1eddi b\u2026tr\xean 500 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.  Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh n\xe0o sau \u0111\xe2y \u0111\xfang?","answer":"C\xf4ng ty c\u1ed5 ph\u1ea7n M \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n h\xe0nh vi ph\u1ea1m t\u1ed9icorrect"},{"question":"C\xe1 nh\xe2n n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y kh\xf4ng ph\u1ea3i ch\u1ecbu tr\xe1ch nhi\u1ec7m do vi ph\u1ea1m h\xe0nh ch\xednh?","answer":"C\xe1 nh\xe2n d\u01b0\u1edbi 14 tu\u1ed5icorrect"},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 201\u2026n quy \u0111\u1ecbnh trong ph\xe1p lu\u1eadt v\u1ec1 t\u1ed1 t\u1ee5ng d\xe2n s\u1ef1 n\u1ebfu:","answer":"Gi\xe1 tr\u1ecb giao d\u1ecbch d\u01b0\u1edbi 100 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ngcorrect"},{"question":"Theo Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013, th\xe0nh ph\u1ea7n kinh t\u1ebf nh\xe0 n\u01b0\u1edbc:","answer":"Gi\u1eef vai tr\xf2 ch\u1ee7 \u0111\u1ea1ocorrect"},{"question":"Tham nh\u0169ng l\xe0 h\xe0nh vi c\u1ee7a:","answer":"Ng\u01b0\u1eddi c\xf3 ch\u1ee9c v\u1ee5, quy\u1ec1n h\u1ea1ncorrect"},{"question":"C\u01a1 quan n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y thu\u1ed9c h\u1ec7 th\u1ed1ng c\xe1c c\u01a1 quan qu\u1ea3n l\xfd trong b\u1ed9 m\xe1y nh\xe0 n\u01b0\u1edbc c\u1ee7a Vi\u1ec7t Nam?","answer":"Ch\xednh ph\u1ee7correct"},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt H\xecnh s\u1ef1 n\u0103m 2015, h\xecnh ph\u1ea1t t\u1eed h\xecnh ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c \xe1p d\u1ee5ng cho:","answer":"T\u1ed9i ph\u1ea1m \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t nghi\xeam tr\u1ecdngcorrect"},{"question":"Lu\u1eadt Ph\xf2ng ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng kh\xf4ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh v\u1ea5n \u0111\u1ec1 n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"H\xecnh ph\u1ea1t \u0111\u1ed1i v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi c\xf3 h\xe0nh vi tham nh\u0169ngcorrect"},{"question":"Lu\u1eadt Ph\xf2ng ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng n\u0103m 2018 c\xf3 hi\u1ec7u l\u1ef1c thay th\u1ebf cho:","answer":"Lu\u1eadt Ph\xf2ng, ch\u1ed1ng tham nh\u0169ng n\u0103m 2005correct"},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 201\u2026 v\xe0o h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng theo m\u1eabu th\xec khi x\u1ea3y ra tranh ch\u1ea5p:","answer":"Ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng c\xf3 quy\u1ec1n l\u1ef1a ch\u1ecdn ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c gi\u1ea3i quy\u1ebft tranh ch\u1ea5p kh\xe1ccorrect"},{"question":"Theo ph\xe1p lu\u1eadt t\u1ed1 t\u1ee5ng h\xecnh s\u1ef1 Vi\u1ec7t Nam, trong quy\u2026\u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u1edfi c\u01a1 quan c\xf4ng an c\xf3 th\u1ea9m quy\u1ec1n?","answer":"X\xe9t x\u1eedcorrect"},{"question":"Theo Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013, c\u01a1 quan nh\xe0 n\u01b0\u1edbc n\xe0o m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 sung v\xe0o b\u1ed9 m\xe1y nh\xe0 n\u01b0\u1edbc c\u1ee7a Vi\u1ec7t Nam?","answer":"H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng b\u1ea7u c\u1eed qu\u1ed1c giacorrect"},{"question":"Ch\u1ebf \u0111\u1ecbnh ph\xe1p lu\u1eadt l\xe0:","answer":"T\u1eadp h\u1ee3p c\u1ee7a hai hay m\u1ed9t s\u1ed1 quy ph\u1ea1m ph\xe1p lu\u1eadt \u0111i\u1ec1u\u2026 quan h\u1ec7 x\xe3 h\u1ed9i li\xean h\u1ec7 m\u1eadt thi\u1ebft v\u1edbi nhaucorrect"},{"question":"Anh Nguy\u1ec5n V\u0103n M\u1ea1nh, sau khi t\u1ed1t nghi\u1ec7p \u0111\u1ea1i h\u1ecdc, t\u2026Theo Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013, anh M\u1ea1nh \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n:","answer":"Quy\u1ec1n t\u1ef1 do kinh doanhcorrect"},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, khi m\u1ed9t b\xean mu\u1ed1n s\u2026 b\xean \u0111\xf3 ph\u1ea3i th\xf4ng b\xe1o cho b\xean kia tr\u01b0\u1edbc \xedt nh\u1ea5t:","answer":"3 ng\xe0y l\xe0m vi\u1ec7ccorrect"},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt D\xe2n s\u1ef1 n\u0103m 2015, \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n n\xe0o sau \u0111\xe2y kh\xf4ng ph\u1ea3i l\xe0 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n hi\u1ec7u l\u1ef1c c\u1ee7a h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng?","answer":"M\u1ee5c \u0111\xedch c\u1ee7a h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng kh\xf4ng \u0111\u01b0\u1ee3c vi ph\u1ea1m \u0111i\u1ec1u c\u1ea5m c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadtcorrect"},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng, ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng lao \u0111\u1ed9ng l\xe0 c\xe1 nh\xe2n ph\u1ea3i l\xe0 ng\u01b0\u1eddi:","answer":"\u0110\u1ee7 18 tu\u1ed5icorrect"},{"question":"Theo Hi\u1ebfn ph\xe1p n\u0103m 2013 c\u1ee7a Vi\u1ec7t Nam, ch\xednh s\xe1ch x\xe3 h\u1ed9i kh\xf4ng nh\u1eb1m m\u1ee5c \u0111\xedch n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"\u0110\u1ea3m b\u1ea3o nguy\xean t\u1eafc b\xecnh \u0111\u1eb3ng trong vi\u1ec7c ti\u1ebfp c\u1eadn c\xe1c ngu\u1ed3n l\u1ef1c c\u1ee7a x\xe3 h\u1ed9icorrect"},{"question":"Theo B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng lao \u0111\u1ed9ng \u2026ng th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c k\xfd k\u1ebft trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p n\xe0o d\u01b0\u1edbi \u0111\xe2y?","answer":"C\xf4ng vi\u1ec7c c\xf3 th\u1eddi h\u1ea1n d\u01b0\u1edbi 24 th\xe1ngcorrect"},{"question":"Theo Lu\u1eadt B\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, chi nh\xe1nh c\xf4ng ty Q l\xe0:","answer":"Kh\xf4ng c\xf3 \u0111\xe1p \xe1n n\xe0o \u0111\xfangcorrect"},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a B\u1ed9 lu\u1eadt Lao \u0111\u1ed9ng n\u0103m 2012, th\u1eddi \u2026\u1ea5p cho r\u1eb1ng quy\u1ec1n v\xe0 l\u1ee3i \xedch c\u1ee7a m\xecnh b\u1ecb vi ph\u1ea1m?","answer":"1 n\u0103mcorrect"},{"question":"Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a ph\xe1p lu\u1eadt Vi\u1ec7t Nam, c\xe1c v\u0103n b\u1ea3n \u2026 c\xf3 quy \u0111\u1ecbnh kh\xe1c nhau, th\xec \xe1p d\u1ee5ng quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a:","answer":"V\u0103n b\u1ea3n \u0111\u01b0\u1ee3c ban h\xe0nh saucorrect"},{"question":"\xd4ng M tham gia m\u1ed9t h\u1ed9i th\u1ea3o c\u1ee7a Hi\u1ec7p h\u1ed9i b\u1ea3o v\u1ec7 qu\u2026 l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ng, \xf4ng M \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n quy\u1ec1n:","answer":"Tham gia x\xe2y d\u1ef1ng v\xe0 th\u1ef1c thi ph\xe1p lu\u1eadt v\u1ec1 b\u1ea3o v\u1ec7 quy\u1ec1n l\u1ee3i ng\u01b0\u1eddi ti\xeau d\xf9ngcorrect"},{"question":"H\xe0nh vi n\xe0o sau \u0111\xe2y l\xe0 h\xe0nh vi tham \xf4 t\xe0i s\u1ea3n:","answer":"L\u1ee3i d\u1ee5ng ch\u1ee9c v\u1ee5, quy\u1ec1n h\u1ea1n chi\u1ebfm \u0111o\u1ea1t t\xe0i s\u1ea3n m\xe0 m\xecnh c\xf3 tr\xe1ch nhi\u1ec7m qu\u1ea3n l\xfd.correct"},{"question":"Anh A mua m\u1ed9t chi\u1ebfc m\xe1y xay sinh t\u1ed1 t\u1eeb m\u1ed9t trang w\u2026i\xeau d\xf9ng n\u0103m 2010, anh A \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n ngh\u0129a v\u1ee5:","answer":"Ki\u1ec3m tra h\xe0ng h\xf3a tr\u01b0\u1edbc khi nh\u1eadn h\xe0ngcorrect"},{"question":"Tr\xecnh t\u1ef1 x\xe9t x\u1eed t\u1ea1i m\u1ed9t phi\xean t\xf2a h\xecnh s\u1ef1 bao g\u1ed3m:","answer":"Khai m\u1ea1c, x\xe9t h\u1ecfi, tranh lu\u1eadn, ngh\u1ecb \xe1n, tuy\xean \xe1ncorrect"}]')},236:function(n,h,t){"use strict";t.r(h);var i=t(0),c=t.n(i),g=t(26),u=t.n(g),a=t(89),o=t(63),s=t(24),e=t(102),r=t(241),l=t(243),m=t(53),p=t(17),q=r.a.Title;var v=function(n){return Object(p.jsxs)("div",{style:{textAlign:"center"},children:[Object(p.jsx)(q,{level:2,children:"TRA \u0110\xc1P \xc1N TR\u1eaeC NGHI\u1ec6M"}),Object(p.jsxs)(l.b,{children:[Object(p.jsx)(m.a,{type:"primary",children:Object(p.jsx)(o.b,{to:"/chinh-tri",children:"Ch\xednh tr\u1ecb"})}),Object(p.jsx)(m.a,{type:"danger",children:Object(p.jsx)(o.b,{to:"/phap-luat",children:"Ph\xe1p lu\u1eadt"})})]})]})},y=t(149),w=t(107),d=t(240),b=t(242);var k=function(n){var h=n.handleOnChange;return Object(p.jsx)("div",{children:Object(p.jsx)(d.a,{verticl:!0,name:"basic",children:Object(p.jsx)(d.a.Item,{name:"searchStr",rules:[{required:!0,message:"Vui l\xf2ng nh\u1eadp c\xe2u h\u1ecfi c\u1ee7a b\u1ea1n"}],children:Object(p.jsx)(b.a,{prefix:Object(p.jsx)(w.a,{}),onChange:h,placeholder:"Nh\u1eadp c\xe2u h\u1ecfi c\u1ee7a b\u1ea1n"})})})})},T=t(139),x=t(140),N=t(239);var C,V=function(n){var h=n.data,t=[{title:"C\xe2u h\u1ecfi",dataIndex:"question",key:"question",render:function(n){return Object(p.jsx)("a",{children:n})}},{title:"\u0110\xe1p \xe1n",dataIndex:"answer",key:"answer"}];return Object(p.jsx)(N.a,{columns:t,dataSource:h})},H=e.a.div(C||(C=Object(a.a)(["\n\tmax-width: 1366px;\n\twidth: 100%;\n"])));var L,M=function(n){var h=n.quizType,t=c.a.useState([]),i=Object(y.a)(t,2),g=i[0],u=i[1];return Object(p.jsxs)(H,{children:[Object(p.jsx)(o.b,{to:"/",children:"Quay l\u1ea1i trang ch\u1ee7"}),Object(p.jsxs)(r.a.Title,{children:["Tra \u0111\xe1p \xe1n m\xf4n ","CT"===h?"Ch\xednh Tr\u1ecb":"Ph\xe1p Lu\u1eadt"]}),Object(p.jsx)("div",{style:{maxWidth:"50%"},children:Object(p.jsx)(k,{handleOnChange:function(n){var t="CT"===h?T:x,i=n.target.value.toLowerCase(),c=t.filter((function(n){return n.question.toLowerCase().includes(i)}));u(c)}})}),Object(p.jsx)(V,{data:g})]})},B=e.a.div(L||(L=Object(a.a)(["\n\tdisplay: flex;\n\tjustify-content: center;\n\talign-items: center;\n\tmin-height: 100vh;\n\theight: 100%;\n\tbackground-color: #ecf0f1;\n\tpadding: 40px;\n"])));var P=function(){return Object(p.jsx)(B,{className:"App",children:Object(p.jsx)(o.a,{children:Object(p.jsxs)(s.c,{children:[Object(p.jsx)(s.a,{path:"/",exact:!0,children:Object(p.jsx)(v,{})}),Object(p.jsx)(s.a,{path:"/chinh-tri",children:Object(p.jsx)(M,{quizType:"CT"})}),Object(p.jsx)(s.a,{path:"/phap-luat",children:Object(p.jsx)(M,{quizType:"PL"})})]})})})};t(235);u.a.render(Object(p.jsx)(P,{}),document.getElementById("root"))}},[[236,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.30cdb280.chunk.js.map